[
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens.html#headernav",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": null,
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens.html#main",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": null,
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr.html",
        "Subcategory": null,
        "Subcategory2": null,
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/support/recherche.html",
        "Subcategory": "support",
        "Subcategory2": "recherche",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Recherche \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": null,
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Fiscalit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Activit\u00e9 salari\u00e9e exerc\u00e9e par un r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/perception-salaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception d'un salaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/perception-salaire/revenu-occupation-salariee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer le revenu d\u2019une occupation salari\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/perception-salaire/credit-impot-salaire-social-minimum.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t salaire social minimum (CISSM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus salari\u00e9s en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident/declaration-impot-electronique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire sa d\u00e9claration \u00e9lectronique d'imp\u00f4t sur le revenu pour personnes physiques via MyGuichet.lu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident/decompte-annuel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gulariser l\u2019imp\u00f4t sur les salaires par d\u00e9compte annuel en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/declaration-resident/regularisation-impots.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "declaration-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gulariser ses imp\u00f4ts (r\u00e9gime temporaire du 1er janvier 2016 au 31 d\u00e9cembre 2017) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/fiche-retenue-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9tablissement, inscription d\u2019une mod\u00e9ration ou rectification d\u2019une fiche de retenue d\u2019imp\u00f4t \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/fiche-retenue-impot/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Changement de situation personnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/enfant-bonification-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la bonification d\u2019imp\u00f4t pour enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/enfant-hors-menage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de certains avantages fiscaux en raison d'enfant(s) \u00e0 charge ne faisant pas partie du m\u00e9nage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/enfant-moderation-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la mod\u00e9ration d\u2019imp\u00f4t sous forme de d\u00e9gr\u00e8vement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/enfant-credit-impot-monoparental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t monoparental (CIM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/changement-situation-perso/deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9penses d\u00e9ductibles fiscalement du revenu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/declarer-residence-principale-secondaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les frais de financement li\u00e9s au pr\u00eat en relation avec l\u2019habitation principale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/frais-professionnels.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire certaines d\u00e9penses en relation avec l'exercice d'une activit\u00e9 salari\u00e9e (frais d\u2019obtention) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/interets-immeuble-inoccupe.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs et autres frais li\u00e9s \u00e0 l\u2019acquisition / construction / r\u00e9novation d\u2019un immeuble non encore occup\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/rentes-conjoint-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les rentes vers\u00e9es au conjoint divorc\u00e9 ou autres rentes permanentes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/securite-sociale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations et pr\u00e9l\u00e8vements de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/primes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations, primes d'assurance et int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs li\u00e9s \u00e0 un cr\u00e9dit personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/contrat-prevoyance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les primes vers\u00e9es \u00e0 un contrat de pr\u00e9voyance-vieillesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/epargne-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations d'\u00e9pargne-logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/regimes-complementaire-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations vers\u00e9es \u00e0 un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/depenses-deductibles/dons-liberalites.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire des dons ou lib\u00e9ralit\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/allegement-fiscal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "All\u00e8gement fiscal pour charges in\u00e9vitables et extraordinaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/allegement-fiscal/beneficier-abattements.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un abattement pour charges extraordinaires (CE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/salarie-hautement-qualifie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "salarie-hautement-qualifie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tachement ou embauche au Luxembourg en tant que salari\u00e9 hautement qualifi\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/salarie-hautement-qualifie/exoneration-hautement-qualifie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "salarie-hautement-qualifie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du r\u00e9gime fiscal des salari\u00e9s hautement qualifi\u00e9s et sp\u00e9cialis\u00e9s (impatri\u00e9s) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/paiement-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Paiement de l'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/paiement-impot/payer-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer l'imp\u00f4t d\u00fb par les salari\u00e9s / pensionn\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/paiement-impot/recouvrement-force.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre confront\u00e9 \u00e0 un recouvrement forc\u00e9 d'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-resident/paiement-impot/contester-decision-ACD.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester une d\u00e9cision de l'Administration des contributions directes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Activit\u00e9 salari\u00e9e exerc\u00e9e par un non-r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/perception-salaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception d'un salaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/perception-salaire/revenu-occupation-salariee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer le revenu d\u2019une occupation salari\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/perception-salaire/credit-impot-salaire-social-minimum.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "perception-salaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t salaire social minimum (CISSM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus salari\u00e9s en tant que non-r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable non r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/assimilation-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter en tant que non-r\u00e9sident pour un traitement fiscal \u00e9quivalent \u00e0 celui d'un r\u00e9sident (assimilation fiscale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que non-r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot-electronique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire sa d\u00e9claration \u00e9lectronique d'imp\u00f4t sur le revenu pour personnes physiques via MyGuichet.lu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/decompte-annuel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gulariser l'imp\u00f4t sur les salaires par d\u00e9compte annuel en tant que non-r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/declaration-revenu-non-resident/regularisation-impots.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gulariser ses imp\u00f4ts (r\u00e9gime temporaire du 1er janvier 2016 au 31 d\u00e9cembre 2017) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/fiche-retenue-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9tablissement, inscription d'une mod\u00e9ration ou rectification d'une fiche de retenue d'imp\u00f4t \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-nonresident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/fiche-retenue-impot/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Changement de situation personnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/enfant-bonification-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la bonification d\u2019imp\u00f4t pour enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/enfant-hors-menage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de certains avantages fiscaux en raison d'enfant(s) \u00e0 charge ne faisant pas partie du m\u00e9nage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/enfant-moderation-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la mod\u00e9ration d\u2019imp\u00f4t sous forme de d\u00e9gr\u00e8vement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/enfant-credit-impot-monoparental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t monoparental (CIM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/changement-situation-perso/deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9penses d\u00e9ductibles fiscalement du revenu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/declarer-residence-principale-secondaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les frais de financement li\u00e9s au pr\u00eat en relation avec l\u2019habitation principale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/frais-professionnels.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire certaines d\u00e9penses en relation avec l'exercice d'une activit\u00e9 salari\u00e9e (frais d\u2019obtention) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/interets-immeuble-inoccupe.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs et autres frais li\u00e9s \u00e0 l\u2019acquisition / construction / r\u00e9novation d\u2019un immeuble non encore occup\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/rentes-conjoint-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les rentes vers\u00e9es au conjoint divorc\u00e9 ou autres rentes permanentes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/securite-sociale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations et pr\u00e9l\u00e8vements de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/primes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations, primes d'assurance et int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs li\u00e9s \u00e0 un cr\u00e9dit personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/contrat-prevoyance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les primes vers\u00e9es \u00e0 un contrat de pr\u00e9voyance-vieillesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/epargne-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations d'\u00e9pargne-logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/regimes-complementaire-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations vers\u00e9es \u00e0 un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/depenses-deductibles/dons-liberalites.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire des dons ou lib\u00e9ralit\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/allegement-fiscal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "All\u00e8gement fiscal pour charges in\u00e9vitables et extraordinaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/allegement-fiscal/beneficier-abattements.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un abattement pour charges extraordinaires (CE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/specificites-fiscales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "specificites-fiscales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales pour travailleurs frontaliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/salarie-hautement-qualifie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "salarie-hautement-qualifie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tachement ou embauche au Luxembourg en tant que salari\u00e9 hautement qualifi\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/salarie-hautement-qualifie/exoneration-hautement-qualifie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "salarie-hautement-qualifie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du r\u00e9gime fiscal des salari\u00e9s hautement qualifi\u00e9s et sp\u00e9cialis\u00e9s (impatri\u00e9s) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/paiement-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Paiement de l'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/paiement-impot/payer-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer l'imp\u00f4t d\u00fb par les salari\u00e9s / pensionn\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/paiement-impot/recouvrement-force.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre confront\u00e9 \u00e0 un recouvrement forc\u00e9 d'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/activite-salariee-non-resident/paiement-impot/contester-decision-ACD.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "activite-salariee-non-resident",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester une d\u00e9cision de l'Administration des contributions directes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Activit\u00e9 d'ind\u00e9pendant - d'administrateur - profession lib\u00e9rale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/inscription-adm-fiscales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "inscription-adm-fiscales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription initiale aupr\u00e8s des administrations fiscales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/inscription-adm-fiscales/inscrire-tva.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "inscription-adm-fiscales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire \u00e0 la TVA aupr\u00e8s de l'Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration de l\u2019enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Name": "Luxembourg Guichet Unique",
                "Telephone": "(+352) 247 - 80800",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenus.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenus",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception de revenus d'une activit\u00e9 d'ind\u00e9pendant, d'administrateur ou profession lib\u00e9rale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenus/revenu-profession-liberale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenus",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer le b\u00e9n\u00e9fice provenant de l'exercice d'une profession lib\u00e9rale \u00e0 titre principal ou accessoire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenus/tantieme-jetons-presence.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenus",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer les tanti\u00e8mes ou les jetons de pr\u00e9sence \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-resident/regularisation-impots.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gulariser ses imp\u00f4ts (r\u00e9gime temporaire du 1er janvier 2016 au 31 d\u00e9cembre 2017) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que non-r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-non-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable non r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-non-resident/assimilation-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter en tant que non-r\u00e9sident pour un traitement fiscal \u00e9quivalent \u00e0 celui d'un r\u00e9sident (assimilation fiscale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que non-r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/specificites-fiscales-frontaliers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "specificites-fiscales-frontaliers",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales pour frontaliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9penses d\u00e9ductibles fiscalement du revenu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/securite-sociale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations et pr\u00e9l\u00e8vements de s\u00e9curit\u00e9 sociale des contribuables exer\u00e7ant une activit\u00e9 \u00e0 titre ind\u00e9pendant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/rentes-conjoint-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les rentes vers\u00e9es au conjoint divorc\u00e9 ou autres rentes permanentes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/primes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations, primes d'assurance et int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs li\u00e9s \u00e0 un cr\u00e9dit personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/contrat-prevoyance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les primes vers\u00e9es \u00e0 un contrat de pr\u00e9voyance-vieillesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/epargne-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations d'\u00e9pargne-logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/regimes-complementaire-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations vers\u00e9es \u00e0 un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/depenses-deductibles/dons-liberalites.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire des dons ou lib\u00e9ralit\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/changement-situation-perso.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Changement de situation personnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/changement-situation-perso/mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/changement-situation-perso/partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/changement-situation-perso/divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/changement-situation-perso/deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/allegement-fiscal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "All\u00e8gement fiscal pour charges in\u00e9vitables et extraordinaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/allegement-fiscal/beneficier-abattements.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un abattement pour charges extraordinaires (CE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/terrain-bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tention d'un terrain ou d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/terrain-bien-immobilier/impot-foncier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Imp\u00f4t foncier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes (ACD)",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Communes (administrations communales)",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/paiement-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "paiement-impot-du",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Paiement de l'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/paiement-impot-du/payer-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "paiement-impot-du",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer l'imp\u00f4t d\u00fb par les contribuables exer\u00e7ant une activit\u00e9 \u00e0 titre ind\u00e9pendant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/paiement-impot-du/recouvrement-force-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "paiement-impot-du",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre confront\u00e9 \u00e0 un recouvrement forc\u00e9 d'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/exercice-activite-independant/paiement-impot-du/contester-decision-ACD.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "exercice-activite-independant",
        "Subcategory4": "paiement-impot-du",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester une d\u00e9cision de l'Administration des contributions directes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Propri\u00e9t\u00e9 d'un bien immobilier (b\u00e2timent, terrain) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/achat-bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "achat-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Achat d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/achat-bien-immobilier/credit-impot-actes-notaries.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "achat-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le cr\u00e9dit d'imp\u00f4t sur les actes notari\u00e9s (\"B\u00ebllegen Akt\") \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/construction-renovation-bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "construction-renovation-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Construction ou r\u00e9novation d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/construction-renovation-bien-immobilier/remboursement-tva-taux-reduit.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "construction-renovation-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le remboursement de la TVA ou l'application directe du taux super-r\u00e9duit \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration de l\u2019enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Name": "Bureau d'imposition 12",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/terrain-bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tention d'un terrain ou d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/terrain-bien-immobilier/payer-taxes-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer les taxes communales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/terrain-bien-immobilier/payer-taxe-inoccupation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer la taxe communale sp\u00e9cifique d'inoccupation ou de non-affectation \u00e0 la construction de certains immeubles \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/terrain-bien-immobilier/impot-foncier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "terrain-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Imp\u00f4t foncier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes (ACD)",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Communes (administrations communales)",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/location.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "location",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception d'un loyer \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/location/declarer-revenu-location.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "location",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer le revenu d\u2019un immeuble donn\u00e9 en location \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/location/bien-immobilier-meuble-location-temporaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "location",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mettre un bien immobilier meubl\u00e9 en location temporaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/don-bien-immobilier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "don-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Don d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/don-bien-immobilier/faire-donation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "don-bien-immobilier",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une donation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/vente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "vente",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Vente d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/vente/declaration-vente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "vente",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer la vente ou l'\u00e9change d'un bien immobilier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-non-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable non r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-non-resident/assimilation-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter en tant que non-r\u00e9sident pour un traitement fiscal \u00e9quivalent \u00e0 celui d'un r\u00e9sident (assimilation fiscale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que non-r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/specificites-fiscales-frontaliers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "specificites-fiscales-frontaliers",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales pour frontaliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/depenses-deductibles.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9penses d\u00e9ductibles fiscalement du revenu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/depenses-deductibles/declarer-residence-principale-secondaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les frais de financement li\u00e9s au pr\u00eat en relation avec l\u2019habitation principale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/depenses-deductibles/interets-immeuble-inoccupe.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs et autres frais li\u00e9s \u00e0 l\u2019acquisition / construction / r\u00e9novation d\u2019un immeuble non encore occup\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/depenses-deductibles/primes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations, primes d'assurance et int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs li\u00e9s \u00e0 un cr\u00e9dit personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/bien-immobilier/depenses-deductibles/epargne-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "bien-immobilier",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations d'\u00e9pargne-logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tention d'un v\u00e9hicule \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/achat-vehicule-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "achat-vehicule-etranger",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Achat d'un v\u00e9hicule \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/achat-vehicule-etranger/importation-vehicule-hors-ue.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "achat-vehicule-etranger",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Importer un v\u00e9hicule neuf ou d\u2019occasion achet\u00e9 dans un pays hors de l\u2019Union europ\u00e9enne \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des douanes et accises",
                "Telephone": "(+352) 28 18 28 18",
                "Fax": "(+352) 28 18 92 00",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/achat-vehicule-etranger/payer-taxe-vehicule-ue.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "achat-vehicule-etranger",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer la TVA pour un v\u00e9hicule neuf ou d'occasion achet\u00e9 dans un \u00c9tat membre de l'Union europ\u00e9enne \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des douanes et accises",
                "Telephone": "(+352) 28 18 28 18",
                "Fax": "(+352) 28 18 92 00",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/proprietaire-vehicule.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "proprietaire-vehicule",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9tention d'un v\u00e9hicule \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/proprietaire-vehicule/vehicules-automoteurs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "proprietaire-vehicule",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Taxe sur les v\u00e9hicules automoteurs \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration des douanes et accises",
                "Name": "Direction des Douanes et Accises",
                "Telephone": "(+352) 28 18 28 18",
                "Fax": "(+352) 28 18 92 00",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Administration des douanes et accises",
                "Name": "Caisse centrale",
                "Telephone": "(+352) 27 48 84 88",
                "Fax": "(+352)27 48 83 00",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/proprietaire-vehicule/paiement-taxe-vehicule-automoteur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "proprietaire-vehicule",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le remboursement partiel ou l\u2019exon\u00e9ration de la taxe sur les v\u00e9hicules routiers pour famille nombreuse ou personne invalide \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration des douanes et accises",
                "Name": "Caisse Centrale",
                "Telephone": "(+352) 27 48 84 88",
                "Fax": "(+352) 27 48 83 00",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Administration de l'environnement",
                "Name": "Service des \u00e9conomies d'\u00e9nergie",
                "Telephone": "(+352) 40 56 56 400",
                "Fax": "(+352) 40 56 56 399",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/voiture-societe-salarie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "voiture-societe-salarie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mise \u00e0 disposition d'une voiture de soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 un salari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/voiture-societe-salarie/leasing.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "voiture-societe-salarie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales en cas de mise \u00e0 disposition d'une voiture de soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 un salari\u00e9 (Leasing) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/livraison-intracommunautaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "livraison-intracommunautaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Livraison intracommunautaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/detention-vehicule/livraison-intracommunautaire/demande-remboursement-tva-moyen-transport-neuf-livraison-intracommunautaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "detention-vehicule",
        "Subcategory4": "livraison-intracommunautaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande de remboursement de TVA d'un moyen de transport neuf dans le cadre d'une livraison intracommunautaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Name": "Service organisation et fonctionnements des bureaux",
                "Telephone": "(+352) 24 78 08 00",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "H\u00e9ritage ou donation d'un patrimoine \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/succession.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "succession",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Succession \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/succession/acceptation-refus-succession.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "succession",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Accepter, contester ou renoncer \u00e0 une succession \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/succession/droits-succession-heritage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "succession",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier les imp\u00f4ts dus en mati\u00e8re de droit de succession lors d\u2019un h\u00e9ritage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/succession/declaration-succession.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "succession",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une d\u00e9claration de succession ou de mutation par d\u00e9c\u00e8s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/donation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "donation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Donation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/donation/faire-donation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "donation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une donation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Testament / derni\u00e8res volont\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/testament/succession-avec-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sur base d'un testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/heritage-donation-patrimoine/testament/succession-sans-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "heritage-donation-patrimoine",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sans faire de testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pension / Rente \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/etablissement-fiche-retenue-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etablissement, inscription d\u2019une mod\u00e9ration ou rectification d\u2019une fiche de retenue d\u2019imp\u00f4t \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/etablissement-fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/etablissement-fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-nonresident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/etablissement-fiche-retenue-impot/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception d'une pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-pension/identifier-declarer-pension-legale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer une pension l\u00e9gale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-pension/plan-prevoyance-vieillesse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer les revenus r\u00e9sultant d\u2019un plan de pr\u00e9voyance-vieillesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-pension/traitement-fiscal-pension-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre le traitement fiscal d\u2019une pension compl\u00e9mentaire consentie par un employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-rente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-rente",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception d'une rente \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/perception-rente/identifier-declarer-rente-conjoint-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "perception-rente",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer une rente per\u00e7ue de son conjoint divorc\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/specificites-fiscales-frontaliers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "specificites-fiscales-frontaliers",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales pour frontaliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-non-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable non r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-non-resident/assimilation-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter en tant que non-r\u00e9sident pour un traitement fiscal \u00e9quivalent \u00e0 celui d'un r\u00e9sident (assimilation fiscale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que non-r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Changement de situation personnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/imposition-collective-individuelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir l\u2019imposition collective ou individuelle en tant que contribuable mari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/enfant-bonification-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la bonification d\u2019imp\u00f4t pour enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/enfant-hors-menage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de certains avantages fiscaux en raison d'enfant(s) \u00e0 charge ne faisant pas partie du m\u00e9nage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/enfant-moderation-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la mod\u00e9ration d\u2019imp\u00f4t sous forme de d\u00e9gr\u00e8vement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/enfant-credit-impot-monoparental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t monoparental (CIM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/changement-situation-perso/deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "changement-situation-perso",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9penses d\u00e9ductibles fiscalement du revenu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/frais-professionnels.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire certaines d\u00e9penses en relation avec l'exercice d'une activit\u00e9 salari\u00e9e (frais d\u2019obtention) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/rentes-conjoint-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les rentes vers\u00e9es au conjoint divorc\u00e9 ou autres rentes permanentes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/securite-sociale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations et pr\u00e9l\u00e8vements de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/primes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations, primes d'assurance et int\u00e9r\u00eats d\u00e9biteurs li\u00e9s \u00e0 un cr\u00e9dit personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/contrat-prevoyance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les primes vers\u00e9es \u00e0 un contrat de pr\u00e9voyance-vieillesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/epargne-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations d'\u00e9pargne-logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/regimes-complementaire-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire les cotisations vers\u00e9es \u00e0 un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/depenses-deductibles/dons-liberalites.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "depenses-deductibles",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9duire des dons ou lib\u00e9ralit\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/allegement-fiscal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "All\u00e8gement fiscal pour charges in\u00e9vitables extraordinaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/allegement-fiscal/beneficier-abattements.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "allegement-fiscal",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un abattement pour charges extraordinaires (CE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/paiement-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Paiement de l'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/paiement-impot/payer-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer l'imp\u00f4t d\u00fb par les salari\u00e9s / pensionn\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/paiement-impot/recouvrement-force.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre confront\u00e9 \u00e0 un recouvrement forc\u00e9 d'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/pension-rente/paiement-impot/contester-decision-ACD.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "pension-rente",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester une d\u00e9cision de l'Administration des contributions directes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Patrimoine financier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/banque-dividende-interets.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "banque-dividende-interets",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perception de revenus provenant de capitaux mobiliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/banque-dividende-interets/banque-luxembourgeoise.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "banque-dividende-interets",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer les int\u00e9r\u00eats per\u00e7us \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/banque-dividende-interets/identifier-declarer-dividendes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "banque-dividende-interets",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer les dividendes per\u00e7us \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/banque-dividende-interets/achat-vente-actions.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "banque-dividende-interets",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier et d\u00e9clarer les revenus r\u00e9sultant de l'achat et de la vente d'actions ou de titres \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration des revenus en tant que non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-non-resident/obligation-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les conditions soumettant le contribuable non r\u00e9sident \u00e0 une obligation fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-non-resident/assimilation-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter en tant que non-r\u00e9sident pour un traitement fiscal \u00e9quivalent \u00e0 celui d'un r\u00e9sident (assimilation fiscale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/declaration-revenu-non-resident/declaration-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "declaration-revenu-non-resident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Remplir sa d\u00e9claration d'imp\u00f4t sur le revenu en tant que non-r\u00e9sident (imposition par voie d'assiette) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/specificites-fiscales-frontaliers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "specificites-fiscales-frontaliers",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s fiscales pour frontaliers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/paiement-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Paiement de l'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/paiement-impot/payer-impot-du.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Payer l'imp\u00f4t d\u00fb par les salari\u00e9s / pensionn\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/paiement-impot/recouvrement-force.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre confront\u00e9 \u00e0 un recouvrement forc\u00e9 d'imp\u00f4t d\u00fb \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/patrimoine-financier/paiement-impot/contester-decision-ACD.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "patrimoine-financier",
        "Subcategory4": "paiement-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester une d\u00e9cision de l'Administration des contributions directes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/obligations-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "obligations-employeur",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obligations de l'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/obligations-employeur/remuneration-salarie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "obligations-employeur",
        "Subcategory4": "remuneration-salarie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un salari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/obligations-employeur/remuneration-salarie/extrait-salaire-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "obligations-employeur",
        "Subcategory4": "remuneration-salarie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9poser des extraits de compte salaire ou pension en tant qu'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/importation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "importation",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Importation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/importation/importation-marchandises.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "importation",
        "Subcategory4": "importation-marchandises",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Importation de marchandises \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/importation/importation-marchandises/importation-marchandises-envoi-postal-express.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "importation",
        "Subcategory4": "importation-marchandises",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Importation de marchandises vers le Luxembourg par envoi postal ou courrier express \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/certificats.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "certificats",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Certificats / Attestations \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/certificats/proprietes-immobilieres.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "certificats",
        "Subcategory4": "proprietes-immobilieres",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Propri\u00e9t\u00e9s immobili\u00e8res \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/certificats/proprietes-immobilieres/certificat-propriete.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "certificats",
        "Subcategory4": "proprietes-immobilieres",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat de propri\u00e9t\u00e9 ou de non-propri\u00e9t\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration des contributions directes",
                "Name": "Section des \u00e9valuations immobili\u00e8res (SEVI)",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/certificats/certificat-residence-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "certificats",
        "Subcategory4": "certificat-residence-fiscale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Certificat de r\u00e9sidence fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/impots-taxes/certificats/certificat-residence-fiscale/demander-certificat-residence-fiscale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Impots / Taxes",
        "Subcategory3": "certificats",
        "Subcategory4": "certificat-residence-fiscale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat de r\u00e9sidence fiscale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/reconnaissance-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "reconnaissance-diplome",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Reconnaissance de dipl\u00f4mes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/reconnaissance-diplome/reconnaissance-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "reconnaissance-diplome",
        "Subcategory4": "reconnaissance-etudes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre un niveau d'\u00e9tudes, un dipl\u00f4me ou une qualification professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/reconnaissance-diplome/reconnaissance-etudes/reconnaissance-niveau-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "reconnaissance-diplome",
        "Subcategory4": "reconnaissance-etudes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de niveau d\u2019\u00e9tudes (\u00e9tudes primaires et secondaires) sans obtention d\u2019un dipl\u00f4me final \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/reconnaissance-diplome/reconnaissance-etudes/reconnaissance-bac-maturite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "reconnaissance-diplome",
        "Subcategory4": "reconnaissance-etudes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de dipl\u00f4mes (baccalaur\u00e9at / maturit\u00e9) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/reconnaissance-diplome/reconnaissance-etudes/reconnaissance-equivalence-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "reconnaissance-diplome",
        "Subcategory4": "reconnaissance-etudes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance d\u2019\u00e9quivalence de qualifications professionnelles \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercice d'une activit\u00e9 professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pr\u00e9alables pour la vie professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/inscription-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/demander-extrait-casier-judiciaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un extrait de casier judiciaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du Casier judiciaire",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2346",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2248",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/homologation-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire homologuer un dipl\u00f4me d'enseignement sup\u00e9rieur en droit obtenu \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/inscription-registre-titres.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande de reconnaissance acad\u00e9mique des dipl\u00f4mes \u00e9trangers de l'enseignement sup\u00e9rieur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/reconnaissance-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre un niveau d'\u00e9tudes, un dipl\u00f4me ou une qualification professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/reconnaissance-etudes/reconnaissance-niveau-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de niveau d\u2019\u00e9tudes (\u00e9tudes primaires et secondaires) sans obtention d\u2019un dipl\u00f4me final \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/reconnaissance-etudes/reconnaissance-bac-maturite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de dipl\u00f4mes (baccalaur\u00e9at / maturit\u00e9) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/prealables-vie-professionnelle/reconnaissance-etudes/reconnaissance-equivalence-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "prealables-vie-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance d\u2019\u00e9quivalence de qualifications professionnelles \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/recherche-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "recherche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Recherche d'un emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/recherche-emploi/inscription-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "recherche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/mesures-insertion-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "mesures-insertion-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mesures d'insertion professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/mesures-insertion-professionnelle/revenu-inclusion-sociale-revis.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "mesures-insertion-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le revenu d\u2019inclusion sociale (REVIS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Office national d'inclusion sociale (ONIS)",
                "Telephone": "(+352) 247-83636",
                "Fax": "(+352) 40 47 06",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Relations collectives de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail/candidature-elections-sociales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Se porter candidat aux \u00e9lections des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail/voter-elections-delegues-personnel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voter aux \u00e9lections des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail/droits-devoirs-delegation-personnel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Droits et devoirs de la d\u00e9l\u00e9gation du personnel et de ses membres \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail/roles-delegues-securite-sante-egalite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00f4les du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et \u00e0 la sant\u00e9 et du d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/relations-collectives-travail/application-convention-collective.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "relations-collectives-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de l'application de la convention collective \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/etablissement-fiche-retenue-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etablissement, inscription d\u2019une mod\u00e9ration ou rectification d\u2019une fiche de retenue d\u2019imp\u00f4t \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/etablissement-fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-impot.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-professionnelle/etablissement-fiche-retenue-impot/demander-modifier-fiche-nonresident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-professionnelle",
        "Subcategory4": "etablissement-fiche-retenue-impot",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander ou faire modifier la fiche de retenue d'imp\u00f4t en tant que salari\u00e9 ou pensionn\u00e9 non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-independante.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-independante",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercice d'une activit\u00e9 ind\u00e9pendante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-independante/statut-artiste.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-independante",
        "Subcategory4": "statut-artiste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Artistes professionnels ind\u00e9pendants et intermittents du spectacle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-independante/statut-artiste/artiste-professionnel-independant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-independante",
        "Subcategory4": "statut-artiste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mesures de soutien en tant qu\u2019artiste professionnel ind\u00e9pendant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Culture",
                "Name": "Service de l\u2019orientation et de soutien pour artistes professionnels et intermittents du spectacle",
                "Telephone": "(+352) 247-88612",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-independante/statut-artiste/intermittent-spectacle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-independante",
        "Subcategory4": "statut-artiste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Indemnisation en cas de p\u00e9riode d'inactivit\u00e9 en tant qu'intermittent du spectacle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Culture",
                "Name": "Service de l\u2019orientation et de soutien pour artistes professionnels et intermittents du spectacle",
                "Telephone": "(+352) 247-88612",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/activite-independante/statut-artiste/demande-bourse-aide-creation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "activite-independante",
        "Subcategory4": "statut-artiste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Bourse d\u2019aide \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et au d\u00e9veloppement professionnel de l'artiste \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Culture",
                "Telephone": "(+352) 247-86600",
                "Fax": "(+352) 29 21 86 / 40 24 27",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Types de contrat et r\u00e9gimes de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contrats de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/contrat-duree-indeterminee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/contrat-duree-determinee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e (CDD) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/contrat-temps-partiel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de travail \u00e0 temps partiel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/contrat-saisonnier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contrat de travail \u00e0 caract\u00e8re saisonnier \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/interim.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Relation de travail int\u00e9rimaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Economie",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des Classes moyennes",
                "Telephone": "Selon le domaine d\u2019attribution",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/engager-personnel-menage-prive.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Engager du personnel dans un m\u00e9nage priv\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - Service remboursement national",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/modification-contrat-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Modifier un contrat de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/declaration-CCSS-amendes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Amendes en cas de d\u00e9claration tardive d'entr\u00e9e ou de sortie aupr\u00e8s du CCSS \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrats-travail/cadre-superieur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrats-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Le statut de cadre sup\u00e9rieur en droit du travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contrats pour jeunes actifs \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/contrat-initiation-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat d\u2019initiation \u00e0 l'emploi (CIE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/contrat-apprentissage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat d'apprentissage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des m\u00e9tiers",
                "Telephone": "(+352) 42 67 67-1",
                "Fax": "(+352) 42 67 87",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre de commerce",
                "Telephone": "(+352) 42 39 39-1",
                "Fax": "(+352) 43 83 26",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre d'agriculture",
                "Telephone": "(+352) 31 38 76",
                "Fax": "(+352) 31 38 75",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247-85100",
                "Fax": "(+352) 247-85113",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service d\u2019orientation professionnelle - Luxembourg-Ville - Maison de l\u2019orientation",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85387",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/convention-stage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure une convention de stage avec un \u00e9l\u00e8ve ou un \u00e9tudiant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/contrat-etudiant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat d'\u00e9tudiant pendant les vacances scolaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de sant\u00e9 au travail multisectoriel",
                "Telephone": "Standard : (+352) 40 09 42 20 00 ; Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 20 10",
                "Fax": "Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 91 907",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/contrat-etudiant-cdd.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure en tant qu\u2019\u00e9l\u00e8ve / \u00e9tudiant un contrat de travail \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de sant\u00e9 au travail multisectoriel",
                "Telephone": "Standard : (+352) 40 09 42 20 00 ; Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 20 10",
                "Fax": "Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 91 907",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/contrat-jeunes-actifs/prolonger-resilier-contrat-apprentissage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "contrat-jeunes-actifs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prolonger ou r\u00e9silier un contrat d'apprentissage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des M\u00e9tiers",
                "Telephone": "(+352) 42 67 67-1",
                "Fax": "(+352) 42 67 87",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/regime-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "regime-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gimes de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/regime-travail/teletravail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "regime-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter pour le t\u00e9l\u00e9travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/duree-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "duree-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Dur\u00e9e du travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/duree-travail/heures-supplementaires.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "duree-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Le salari\u00e9 peut-il refuser de prester des heures suppl\u00e9mentaires ? \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/duree-travail/paiement-heures-supplementaires.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "duree-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le paiement des heures suppl\u00e9mentaires prest\u00e9es \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/duree-travail/arrivee-tardive.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "duree-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Arriv\u00e9e tardive au travail : conseils pratiques pour les salari\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/duree-travail/beneficier-cet.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "duree-travail",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du compte-\u00e9pargne temps \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/visite-medicale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "visite-medicale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Sant\u00e9 au travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/visite-medicale/visite-medicale-embauche.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "visite-medicale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Se pr\u00e9senter \u00e0 la visite m\u00e9dicale pour l'embauche \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association pour la sant\u00e9 au travail des secteurs tertiaire et financier",
                "Telephone": "(+352) 22 80 90 1",
                "Fax": "(+352) 22 80 81",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de Sant\u00e9 au Travail de l\u2019Industrie",
                "Telephone": "(+352) 80 98 70",
                "Fax": "(+352) 26 80 08 68",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de sant\u00e9 au travail multisectoriel",
                "Telephone": "Standard : (+352) 40 09 42 20 00 ; Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 20 10",
                "Fax": "Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 91 907",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/visite-medicale/visite-medicale-salarie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "visite-medicale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Les visites m\u00e9dicales du salari\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/types-contrat-travail/visite-medicale/harcelement-moral.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "types-contrat-travail",
        "Subcategory4": "visite-medicale",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Le harc\u00e8lement moral sur le lieu de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s et jours f\u00e9ri\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/annuel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "annuel",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 annuel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/annuel/conge-legal-annuel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "annuel",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 l\u00e9gal annuel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/annuel/conges-legaux-annee-anterieure.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "annuel",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prendre des cong\u00e9s relatifs \u00e0 l'ann\u00e9e ant\u00e9rieure \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/jours-feries.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "jours-feries",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9tribution des jours f\u00e9ri\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/jours-feries/travail-jours-feries.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "jours-feries",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre la r\u00e9tribution des jours f\u00e9ri\u00e9s ch\u00f4m\u00e9s ou travaill\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s li\u00e9s \u00e0 la situation personnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-extraordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 extraordinaire pour motif personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-maternite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Grossesse et cong\u00e9 de maternit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/protection-femme-enceinte-ou-allaitante.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gime de protection de la femme enceinte ou allaitante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de Sant\u00e9 au Travail Multisectoriel",
                "Telephone": "(+352) 40 09 42 1000",
                "Fax": "(+352) 40 09 42 512",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de Sant\u00e9 au Travail de l\u2019Industrie",
                "Telephone": "(+352) 80 98 70",
                "Fax": "(+352) 26 80 08 68",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement Prestations en esp\u00e8ces maladie-maternit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-accueil-adoption.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 d'accueil en cas d'adoption d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-parental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 parental en cas de naissance ou d'adoption d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-maladie-enfant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 pour raisons familiales en cas de maladie de son enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Mutualit\u00e9 des employeurs",
                "Telephone": "(+352) 40141-1",
                "Fax": "(+352) 2757 4343",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-accompagnement-fin-vie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 d'accompagnement d'une personne en fin de vie \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - Indemnit\u00e9s p\u00e9cuniaires",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-paternite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 de paternit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l\u2019\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Name": "Service Pappecong\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 2478-6130",
                "Fax": "(+352) 2478-6108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-force-majeure.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 pour raisons de force majeure \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Name": "Service cong\u00e9s extraordinaires",
                "Telephone": "(+352) 2478-6130",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/situation-personnelle/conge-aidant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "situation-personnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 d'aidant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Name": "Service cong\u00e9s extraordinaires",
                "Telephone": "(+352) 2478-6130",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/formation-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "formation-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s pour formation professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/formation-professionnelle/conge-individuel-formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "formation-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 individuel de formation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation professionnelle - cong\u00e9 individuel de formation",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85932",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/formation-professionnelle/conge-sans-solde-formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "formation-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 sans solde pour formation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/formation-professionnelle/conge-linguistique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "formation-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 linguistique \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/exercice-mandat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "exercice-mandat",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s li\u00e9s \u00e0 l'exercice d'un mandat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/exercice-mandat/conge-politique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "exercice-mandat",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 politique pour \u00e9lus communaux \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur",
                "Name": "Direction des Finances communales",
                "Telephone": "(+352) 247-74621",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/exercice-mandat/conge-mandat-social.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "exercice-mandat",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 pour mandat social \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre d'agriculture",
                "Telephone": "(+352) 31 38 76",
                "Fax": "(+352) 31 38 75",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 247-86383",
                "Fax": "(+352) 247-86225",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/exercice-mandat/conge-representation-nationale-parents-eleves.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "exercice-mandat",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 dans le cadre de la repr\u00e9sentation nationale des parents d\u2019\u00e9l\u00e8ves \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "SCRIPT (Service de Coordination de la Recherche et de l\u2019Innovation p\u00e9dagogiques et technologiques)",
                "Telephone": "(+352) 247-85187",
                "Fax": "(+352) 247-85137",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s li\u00e9s \u00e0 une activit\u00e9 extra-professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle/conge-sportif.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 sportif \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re des Sports",
                "Telephone": "(+352) 247 83400",
                "Fax": "(+352) 247 83440",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Comit\u00e9 olympique et sportif luxembourgeois",
                "Telephone": "(+352) 48 80 48-200",
                "Fax": "(+352) 48 80 74",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle/conge-volontaire-services-secours.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 sp\u00e9cial pour pompiers volontaires du Corps grand-ducal d\u2019incendie et de secours (CGDIS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Corps grand-ducal d\u2019incendie et de secours (CGDIS)",
                "Telephone": "(+352) 49 771 - 2332",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle/conge-cooperation-developpement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 de coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Telephone": "(+352) 247-82300",
                "Fax": "(+352) 22 31 44",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle/conge-jeunesse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9-jeunesse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national de la jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247-86465",
                "Fax": "(+352) 46 41 86",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/activite-extra-professionnelle/conge-culturel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "activite-extra-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 culturel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Culture",
                "Telephone": "(+352) 247-86600",
                "Fax": "(+352) 29 21 86 / 40 24 27",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/recherche-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "recherche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 pour la recherche d'un emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/conges-jours-feries/recherche-emploi/conge-recherche-nouvel-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "conges-jours-feries",
        "Subcategory4": "recherche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 pour la recherche d'un nouvel emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Incapacit\u00e9 de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-maladie-accident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-maladie-accident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Incapacit\u00e9 de travail pour raisons de maladie ou d'accident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-maladie-accident/declaration-incapacite-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-maladie-accident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une incapacit\u00e9 de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement Prestations en esp\u00e8ces maladie-maternit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisses de maladie du secteur public et assimil\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 45 05 15",
                "Fax": "(+352) 45 02 01-222",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-maladie-accident/declaration-incapacite-agent-public.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-maladie-accident",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une incapacit\u00e9 de travail en tant qu'agent public \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisses de maladie du secteur public et assimil\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 45 05 15",
                "Fax": "(+352) 45 02 01-222",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-exercice-dernier-poste.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-exercice-dernier-poste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Incapacit\u00e9 pour exercer son dernier poste de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-exercice-dernier-poste/reclassement-interne.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-exercice-dernier-poste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre reclass\u00e9 en interne chez son employeur suite \u00e0 une incapacit\u00e9 d'exercer son dernier poste de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service des salari\u00e9s \u00e0 capacit\u00e9 de travail r\u00e9duite",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247 - 88000 (employeurs)",
                "Fax": "(+352) 247 - 85402",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Contr\u00f4le m\u00e9dical de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 26 19 13-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/incapacite-exercice-dernier-poste/reclassement-externe.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "incapacite-exercice-dernier-poste",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre reclass\u00e9 en externe sur le march\u00e9 du travail suite \u00e0 une incapacit\u00e9 d'exercer son dernier poste de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service des salari\u00e9s \u00e0 capacit\u00e9 de travail r\u00e9duite",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247 - 88000 (employeurs)",
                "Fax": "(+352) 247 - 85402",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds pour l\u2019emploi",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Contr\u00f4le m\u00e9dical de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 26 19 13-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/invalidite-marche-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "invalidite-marche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Invalidit\u00e9 par rapport au march\u00e9 de l'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/incapacite-travail/invalidite-marche-emploi/pension-invalidite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "incapacite-travail",
        "Subcategory4": "invalidite-marche-emploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la pension d'invalidit\u00e9 en cas d'incapacit\u00e9 d'exercer une activit\u00e9 quelconque \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre de gestion du personnel et de l\u2019organisation de l\u2019Etat  - Service des pensions",
                "Telephone": "(+352) 2478-3200",
                "Fax": "(+352) 26 48 36 12",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Assurance accident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/rdv-en-ligne.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "rdv-en-ligne",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prise de rendez-vous en ligne \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/rdv-en-ligne/prendre-rdv-en-ligne-AAA.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "rdv-en-ligne",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prendre rendez-vous en ligne aupr\u00e8s de l'AAA \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/risques-assures.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "risques-assures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Risques assur\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/risques-assures/declaration-accident-travail-trajet.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "risques-assures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer un accident du travail / de trajet \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/risques-assures/declaration-accident-scolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "risques-assures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer un accident scolaire / p\u00e9riscolaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/risques-assures/declaration-maladie-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "risques-assures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une maladie professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-avant-2011.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-avant-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": " Prestations possibles pour un accident du travail / trajet ou maladie professionnelle d\u00e9clar\u00e9 avant le 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-avant-2011/reouverture-dossier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-avant-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la r\u00e9ouverture d'un dossier pour traitement m\u00e9dical d\u2019un accident ou d\u2019une maladie professionnelle survenu avant le 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-avant-2011/revision-rente-accident-maladie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-avant-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la r\u00e9vision d\u2019une rente viag\u00e8re vers\u00e9e suite \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu avant le 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-avant-2011/rachat-rente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-avant-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le rachat d\u2019une rente viag\u00e8re vers\u00e9e suite \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu avant le 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-avant-2011/prestations-survivants.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-avant-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention de prestations pour survivants dans le cadre d\u2019un accident ou d\u2019une maladie professionnelle survenu avant le 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prestations possibles pour un accident du travail / trajet ou maladie professionnelle d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/indemnisation-degat-materiel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'indemnisation du d\u00e9g\u00e2t mat\u00e9riel, de couronnes dentaires, de proth\u00e8ses, d\u2019orth\u00e8ses ou d\u2019\u00e9pith\u00e8ses dans le cadre d\u2019un accident survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/reouverture-dossier-accident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la r\u00e9ouverture d'un dossier pour traitement m\u00e9dical d\u2019un accident ou d\u2019une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/rente-complete-incapacite-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention d\u2019une rente compl\u00e8te en cas d'incapacit\u00e9 de travail totale suite \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/rente-professionelle-attente.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention d\u2019une rente professionnelle d\u2019attente en cas de reclassement externe cons\u00e9cutif \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/obtention-revision-prejudices-extrapatrimoniaux.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention ou la r\u00e9vision des indemnit\u00e9s pour pr\u00e9judices extrapatrimoniaux en tant qu\u2019assur\u00e9 victime d\u2019un accident ou d\u2019une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-apres-2011/rente-partielle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention d\u2019une rente partielle en cas de perte de revenu due aux s\u00e9quelles d'un accident ou d'une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-survivants-apres-2011.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-survivants-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prestations des survivants possibles pour un accident du travail / trajet ou maladie professionnelle d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-survivants-apres-2011/rente-survie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-survivants-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019obtention d\u2019une rente de survie suite \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/prestations-survivants-apres-2011/dommage-moral.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "prestations-survivants-apres-2011",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019indemnisation du dommage moral suite \u00e0 un accident ou \u00e0 une maladie professionnelle survenu \u00e0 partir du 1er janvier 2011 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association d'assurance accident",
                "Telephone": "(+352) 26 19 15-1",
                "Fax": "(+352) 49 53 35",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/voies-recours.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "voies-recours",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voies de recours \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/accident-maladie/voies-recours/voies-recours.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "accident-maladie",
        "Subcategory4": "voies-recours",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voies de recours \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Salari\u00e9 handicap\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/statut-salarie-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "statut-salarie-handicape",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Statut du salari\u00e9 handicap\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/statut-salarie-handicape/reconnaissance-statut-salarie-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "statut-salarie-handicape",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la reconnaissance du statut de salari\u00e9 handicap\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service handicap et reclassement professionnel",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247- 88000 (employeurs)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission m\u00e9dicale",
                "Telephone": null,
                "Fax": "(+352) 26 19 08 22",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/statut-salarie-handicape/revision-statut-salarie-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "statut-salarie-handicape",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voies de recours contre les d\u00e9cisions concernant les salari\u00e9s handicap\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission m\u00e9dicale",
                "Telephone": null,
                "Fax": "(+352) 26 19 08 22",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission d\u2019orientation et de reclassement professionnel",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/inscription-travailleur-handicape-adem.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "inscription-travailleur-handicape-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription du salari\u00e9 handicap\u00e9 \u00e0 l'ADEM \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/inscription-travailleur-handicape-adem/orientation-atelier-protege-marche-ordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "inscription-travailleur-handicape-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier d'une orientation sur le march\u00e9 du travail ordinaire ou vers un atelier prot\u00e9g\u00e9 en tant que personne handicap\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service handicap et reclassement professionnel",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247- 88000 (employeurs)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/inscription-travailleur-handicape-adem/service-adem-travailleur-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "inscription-travailleur-handicape-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander son inscription aupr\u00e8s du service handicap et reclassement professionnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service handicap et reclassement professionnel",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247- 88000 (employeurs)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission d\u2019orientation et de reclassement professionnel",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/inscription-travailleur-handicape-adem/revenu-personne-gravement-handicapee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "inscription-travailleur-handicape-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le revenu pour personnes gravement handicap\u00e9es (RPGH) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission m\u00e9dicale",
                "Telephone": null,
                "Fax": "(+352) 26 19 08 22",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/salarie-handicape/inscription-travailleur-handicape-adem/revenu-salarie-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "salarie-handicape",
        "Subcategory4": "inscription-travailleur-handicape-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Solliciter le revenu pour salari\u00e9s handicap\u00e9s (RSH) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission m\u00e9dicale",
                "Telephone": null,
                "Fax": "(+352) 26 19 08 22",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9mission / Licenciement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9mission \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/resiliation-contrat-preavis.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9silier son contrat de travail avec pr\u00e9avis \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/resiliation-contrat-commun-accord.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9silier son contrat de travail d'un commun accord des parties \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/resiliation-contrat-faute-grave-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9silier son contrat de travail pour faute grave de l\u2019employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/certificat-travail.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat de travail \u00e0 la fin de la relation de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/recu-solde-tout-compte.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un re\u00e7u pour solde de tout compte \u00e0 la fin de la relation de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/pension-complementaire-demission-licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9terminer le traitement des droits acquis issus d\u2019un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension en cas de d\u00e9mission / licenciement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale - Service Pensions compl\u00e9mentaires",
                "Telephone": "(+352) 247-86383",
                "Fax": "(+352) 247-86225",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/inscription-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/demission/clauses-non-concurrence.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "demission",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Changement d\u2019employeur :  y a-t-il des clauses de non-concurrence \u00e0 respecter ? \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Licenciement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/motifs-licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander les motifs d'un licenciement avec pr\u00e9avis \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/licencier-faute-grave.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Licenciement avec effet imm\u00e9diat pour faute grave \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247 76100",
                "Fax": "(+352) 247 96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/contestation-licenciement-tribunal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contester le licenciement devant le Tribunal du travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/protection-femme-enceinte.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Protection de la femme enceinte contre le licenciement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/conge-recherche-nouvel-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un cong\u00e9 pour la recherche d'un nouvel emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/defiscalisation-indemnites-licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la d\u00e9fiscalisation d'indemnit\u00e9s vers\u00e9es dans le cadre de la r\u00e9siliation du contrat de travail \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Economie",
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Economie - Comit\u00e9 de conjoncture",
                "Telephone": "(+352) 247-84329",
                "Fax": "(+352) 46 04 48",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/pension-complementaire-demission-licenciement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9terminer le traitement des droits acquis issus d\u2019un r\u00e9gime compl\u00e9mentaire de pension en cas de d\u00e9mission / licenciement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale - Service Pensions compl\u00e9mentaires",
                "Telephone": "(+352) 247-86383",
                "Fax": "(+352) 247-86225",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/priorite-reembauchage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire valoir sa priorit\u00e9 de r\u00e9embauchage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/licenciement/inscription-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "licenciement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/faillite-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "faillite-employeur",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faillite de l'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/faillite-employeur/indemnites-faillite-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "faillite-employeur",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des indemnit\u00e9s suite \u00e0 la faillite de l'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/deces-invalidite-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "deces-invalidite-employeur",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9c\u00e8s ou invalidit\u00e9 de l'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/demission-licenciement/deces-invalidite-employeur/mesures-deces-invalidite-employeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "demission-licenciement",
        "Subcategory4": "deces-invalidite-employeur",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire face au d\u00e9c\u00e8s ou \u00e0 l'incapacit\u00e9 physique de l'employeur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service des salari\u00e9s \u00e0 capacit\u00e9 de travail r\u00e9duite",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88888 (demandeurs d'emploi) ou 247 - 88000 (employeurs)",
                "Fax": "(+352) 247 - 85402",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Ch\u00f4mage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/inscription-adem.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "inscription-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/inscription-adem/inscription-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "inscription-adem",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/indemnite-chomage-salarie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage en tant que salari\u00e9  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/indemnite-chomage-independant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage en tant qu\u2019ind\u00e9pendant  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/indemnite-chomage-jeune.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage en tant que jeune r\u00e9sident ayant fini sa formation  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/indemnite-chomage-frontalier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage en tant que frontalier ayant perdu son emploi au Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/indemnite-chomage-ressortissant-europeen.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Percevoir des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage en tant que ressortissant UE s'installant dans un autre pays de l'UE \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/avantages-nature-chomage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prise en compte du b\u00e9n\u00e9fice d'une voiture de leasing dans le calcul de l'indemnit\u00e9 de ch\u00f4mage complet \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/indemnite-chomage/recours-indemnites-chomage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "indemnite-chomage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire un recours contre un refus ou un retrait des indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Commission sp\u00e9ciale de r\u00e9examen en mati\u00e8re d\u2019indemnit\u00e9s de ch\u00f4mage (CSR)",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/aides-reemploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "aides-reemploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides pour le r\u00e9emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/aides-reemploi/aide-reemploi-chomeur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "aides-reemploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de l'aide temporaire au r\u00e9emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service maintien de l\u2019emploi (ADEM)",
                "Telephone": "(+352) 247-88888 demandeurs d'emploi ou 247-88000 (employeurs)",
                "Fax": "(+352) 40 59 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/aides-reemploi/aide-mobilite-geographique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "aides-reemploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de l'aide \u00e0 la mobilit\u00e9 g\u00e9ographique pour ch\u00f4meurs et personnes reclass\u00e9es \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/aides-reemploi/contrat-reinsertion-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "aides-reemploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de r\u00e9insertion-emploi en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service employeurs",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/aides-reemploi/stage-professionnalisation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "aides-reemploi",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Effectuer un stage de professionnalisation en tant que demandeur d'emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service employeurs",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/mesures-jeunes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "mesures-jeunes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mesures pour les jeunes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/mesures-jeunes/contrat-initiation-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "mesures-jeunes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat d\u2019initiation \u00e0 l'emploi (CIE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "formation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Formation professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/chomage/formation/formation-professionnelle-adem.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "chomage",
        "Subcategory4": "formation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une demande d\u2019aide \u00e0 la formation professionnelle aupr\u00e8s de l\u2019ADEM \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Telephone": "Contact Center - demandeurs d\u2019emploi : (+352) 247 - 88888",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pr\u00e9retraite (mesure sociale) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pr\u00e9retraite \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite/preretraite-progressive.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la pr\u00e9retraite progressive \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Name": "Service pr\u00e9retraite",
                "Telephone": "(+352) 247-86116",
                "Fax": "(+352) 247-86325",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite/preretraite-ajustement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la pr\u00e9retraite-ajustement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Name": "Service pr\u00e9retraite",
                "Telephone": "(+352) 247-86116",
                "Fax": "(+352) 247-86325",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Economie",
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Economie - Comit\u00e9 de conjoncture",
                "Telephone": "(+352) 247-84329",
                "Fax": "(+352) 46 04 48",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite/preretraite-salaries-postes-nuits.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la pr\u00e9retraite des travailleurs post\u00e9s et des travailleurs de nuit \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite/preretraite-chomeurs-indemnises.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la pr\u00e9retraite en \u00e9tant ch\u00f4meur indemnis\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/preretraite-retraite/preretraite/calculer-indemnite-preretraite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "preretraite-retraite",
        "Subcategory4": "preretraite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Calculer son indemnit\u00e9 de pr\u00e9retraite \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re du Travail, de l'Emploi et de l'\u00c9conomie sociale et solidaire",
                "Telephone": "(+352) 247-86100",
                "Fax": "(+352) 247-86108",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pensions \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Assurance pension \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/estimation-pension-vieillesse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une estimation de pension de vieillesse / pension de vieillesse anticip\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/retraite-pension-vieillesse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une pension de vieillesse \u00e0 partir de l'\u00e2ge de 65 ans \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/retraite-pension-anticipee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une pension de vieillesse anticip\u00e9e \u00e0 partir de l'\u00e2ge de 57 ou de 60 ans \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/demander-pension-vieillesse-frontaliers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une pension de vieillesse en tant que non-r\u00e9sident (y compris frontalier) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/demander-baby-years.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre les ann\u00e9es d\u2019\u00e9ducation des enfants pour la retraite (baby-years) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/partir-retraite-achat-periodes-assurance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Partir \u00e0 la retraite suite \u00e0 l\u2019achat des p\u00e9riodes d\u2019assurance non travaill\u00e9es \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/demander-remboursement-cotisations.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le remboursement des cotisations vers\u00e9es \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 247 - 86311",
                "Fax": "(+352) 247 - 86328",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre de gestion du personnel et de l\u2019organisation de l\u2019Etat  - Service des pensions",
                "Telephone": "(+352) 2478-3200",
                "Fax": "(+352) 26 48 36 12",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/assurance-pension/pension-volontaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "assurance-pension",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019admission \u00e0 l\u2019assurance pension continu\u00e9e, compl\u00e9mentaire ou facultative \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre de gestion du personnel et de l\u2019organisation de l\u2019Etat  - Service des pensions",
                "Telephone": "(+352) 2478-3200",
                "Fax": "(+352) 26 48 36 12",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/forfait-education.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "forfait-education",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Forfait d'\u00e9ducation (Mammerent) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/travail-emploi/pension-vieillesse/forfait-education/demander-forfait-education.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Travail / Emploi",
        "Subcategory3": "pension-vieillesse",
        "Subcategory4": "forfait-education",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le forfait d'\u00e9ducation (Mammerent) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9 - Forfait d'\u00e9ducation",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Famille \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Vie maritale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Partenariat (PACS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/conge-extraordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 extraordinaire pour motif personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/declaration-partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer un partenariat (PACS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du r\u00e9pertoire civil",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2341",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2887",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/effets-legaux-partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les effets l\u00e9gaux en vivant en partenariat (PACS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/inscription-partenariat-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire inscrire au Luxembourg un partenariat conclu \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du r\u00e9pertoire civil",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2341",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2887",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/fiscalite-partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/fin-partenariat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mettre fin \u00e0 un partenariat (PACS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du r\u00e9pertoire civil",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2341",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2887",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/partenariat-pacs/fiscalite-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "partenariat-pacs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/regime-matrimonial.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir / Changer de r\u00e9gime matrimonial \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/preparation-mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pr\u00e9parer le mariage civil \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/conge-extraordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 extraordinaire pour motif personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/mariage-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pr\u00e9parer son mariage civil \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d\u2019arrondissement de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/reconnaissance-mariage-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre un mariage contract\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/mariage/fiscalite-mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "mariage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S\u00e9paration / divorce \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/transcription-separation-divorce-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire transcrire une s\u00e9paration de corps ou un divorce prononc\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger (UE et hors UE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/droit-garde-enfants.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le droit de garde ou le droit de visite des enfants suite \u00e0 un divorce ou \u00e0 une s\u00e9paration de corps \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/autorite-parentale-conjointe.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer l'autorit\u00e9 parentale conjointe suite \u00e0 un divorce ou \u00e0 une s\u00e9paration des parents \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/saisie-pension-alimentaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire saisir un salaire pour une pension alimentaire suite \u00e0 un divorce \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/avance-recouvrement-pension-alimentaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'avance et le recouvrement de pensions alimentaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/fiscalite-divorce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de divorce, de s\u00e9paration ou de fin de partenariat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/divorce-consentement-mutuel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter pour le divorce par consentement mutuel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service d\u2019accueil et d\u2019information juridique",
                "Telephone": "(+352) 475981-2600",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/separation-divorce/divorce-rupture-irremediable-relations-conjugales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "separation-divorce",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Opter pour le divorce pour rupture irr\u00e9m\u00e9diable des relations conjugales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service d\u2019accueil et d\u2019information juridique",
                "Telephone": "(+352) 475981-2600",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/certificats.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "certificats",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Certificats / Attestations \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/certificats/certificat-celibat.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "certificats",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une preuve de c\u00e9libat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/certificats/acte-mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "certificats",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un acte de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/vie-maritale/certificats/certificat-autorisation-parentale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "vie-maritale",
        "Subcategory4": "certificats",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une autorisation parentale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Parents \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/obligation-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "obligation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obligations en cas de naissance d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/obligation-naissance/declarer-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "obligation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer la naissance d'un nouveau-n\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/obligation-naissance/prenom-nom-enfant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "obligation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir le pr\u00e9nom et le nom de famille de l'enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/adoption.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "adoption",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Accueil et adoption d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/adoption/adoption-pleniere.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "adoption",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'adoption pl\u00e9ni\u00e8re d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'aide \u00e0 l'enfance et \u00e0 la famille - Service adoption",
                "Telephone": "(+352) 247 83624",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Croix-Rouge luxembourgeoise",
                "Telephone": "27 55-6440",
                "Fax": "27 55-6441",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/adoption/adoption-simple.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "adoption",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019adoption simple d\u2019un enfant / adulte \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/allocation-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "allocation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Allocation en cas de naissance d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/allocation-naissance/allocation-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "allocation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'allocation de naissance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/allocation-naissance/allocations-familiales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "allocation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019allocation familiale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/allocation-naissance/allocation-supplementaire-enfant-handicape.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "allocation-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'allocation suppl\u00e9mentaire pour enfant vivant avec un handicap \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/conges-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "conges-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9s en cas de naissance d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/conges-naissance/conge-extraordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "conges-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 extraordinaire pour motif personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/conges-naissance/conge-maternite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "conges-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Grossesse et cong\u00e9 de maternit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/conges-naissance/conge-parental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "conges-naissance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 parental en cas de naissance ou d'adoption d'un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Garde d'enfants \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/garde-domicile.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire garder son enfant \u00e0 domicile \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service Krank Kanner Doheem",
                "Telephone": "+352 48 07 79",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/accueil-au-pair.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Accueillir un jeune au pair \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Service national de la jeunesse",
                "Name": "SNJ - Accueil au pair",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/devenir-jeune-pair-luxembourg.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Devenir jeune au pair au Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Service national de la jeunesse",
                "Name": "SNJ - Accueil au pair",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/engager-personnel-menage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Engager du personnel dans un m\u00e9nage priv\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - Service remboursement national",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/garde-structure-accueil.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire garder son enfant dans une structure d'accueil ou par un assistant parental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/garde-enfants/cheque-service.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "garde-enfants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du ch\u00e8que-service pour l\u2019accueil d\u2019un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'aide \u00e0 l'enfance et la famille / Direction g\u00e9n\u00e9rale du secteur de la jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247 85100",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Helpdesk ch\u00e8que-service",
                "Telephone": "(+352) 8002 1112",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/assistance-enfance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "assistance-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Assistance enfance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/assistance-enfance/bilan-30.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "assistance-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S\u2019inscrire au programme \"Bilan 30\" \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Name": "Direction de la sant\u00e9 - Service audiophonologique",
                "Telephone": "(+352) 247-755.00",
                "Fax": "(+352) 247-955.00",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Name": "Direction de la sant\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 247-85605",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/assistance-enfance/projet-accueil-individualise.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "assistance-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un projet d\u2019accueil individualis\u00e9 (PAI) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Name": "Direction de la sant\u00e9 - Division de la m\u00e9decine scolaire et de la sant\u00e9 des enfants et adolescents",
                "Telephone": "(+352) 247 75540",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/assistance-enfance/aide-precoce.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "assistance-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier des services de l'aide pr\u00e9coce \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association des aveugles et malvoyants du Luxembourg asbl",
                "Telephone": "(+352) 32 90 31-300",
                "Fax": "(+352) 32 91 81",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/parents/assistance-enfance/rdv-vision-test-10-vision-test-40.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "parents",
        "Subcategory4": "assistance-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prise de rendez-vous pour le vision test 10 et le vision test 40 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Name": "Direction de la sant\u00e9 - Service d\u2019orthoptie",
                "Telephone": "(+352) 247 \u2013 75678",
                "Fax": "(+352) 247-75 679",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Seniors \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/aides-specifiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides sp\u00e9cifiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/aides-specifiques/amenagement-speciaux-personnes-handicapees.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une aide pour am\u00e9nagements sp\u00e9ciaux de logements pour personnes handicap\u00e9es physiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Logement",
                "Name": "Guichet unique des aides au logement",
                "Telephone": "(+352) 8002 10 10",
                "Fax": "(+352) 458 844",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/aides-specifiques/aides-personnes-agees-dependantes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier des services d\u2019aide aux personnes \u00e2g\u00e9es et/ou d\u00e9pendantes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Famille, de l'Int\u00e9gration et \u00e0 la Grande R\u00e9gion",
                "Telephone": "(+352) 247 86500",
                "Fax": "(+352) 247 86570",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Testament / derni\u00e8res volont\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/testament/recherche-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Rechercher l\u2019existence d\u2019un testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Name": "Service des dispositions de derni\u00e8re volont\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 247 - 80475 ou (+352) 247 - 80473",
                "Fax": "(+352) 247 - 90400",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Name": "Luxembourg Guichet Unique",
                "Telephone": "(+352) 247 - 80800",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/testament/succession-avec-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sur base d'un testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/seniors/testament/succession-sans-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "seniors",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sans faire de testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9pendance d'une tierce personne \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prestations de l'assurance d\u00e9pendance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance/prise-charge-dependance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une prise en charge de l'assurance d\u00e9pendance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement prestataire (assurance d\u00e9pendance)",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Administration d\u2019\u00e9valuation et de contr\u00f4le de l'assurance d\u00e9pendance - Secr\u00e9tariat",
                "Telephone": "(+352) 247-86060",
                "Fax": "(+352) 247-86061",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance/milieu-stationnaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des prestations en milieu stationnaire pour une personne d\u00e9pendante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement prestataire (assurance d\u00e9pendance)",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance/participation-accueil-gerontologique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la participation aux prix de prestations fournies dans le cadre de l'accueil g\u00e9rontologique \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance/prestations-domicile.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander des prestations en cas de maintien \u00e0 domicile pour une personne d\u00e9pendante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Administration d\u2019\u00e9valuation et de contr\u00f4le de l'assurance d\u00e9pendance - Service aides techniques",
                "Telephone": "(+352) 247-86040",
                "Fax": "(+352) 247-86055",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement prestataire (assurance d\u00e9pendance)",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/assurance-dependance/mesure-exceptionnelle-soutien-intensif-extrahospitalier.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "assurance-dependance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande en obtention d\u2019une mesure exceptionnelle pour le soutien intensif extrahospitalier en vue de garantir le maintien \u00e0 domicile \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 247-85505",
                "Fax": "(+352) 467-963",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/aides-specifiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides sp\u00e9cifiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/aides-specifiques/aides-techniques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019aide de l\u2019assurance d\u00e9pendance pour obtenir des aides techniques \u00e0 domicile \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la S\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Name": "Administration d\u2019\u00e9valuation et de contr\u00f4le de l'assurance d\u00e9pendance - Service aides techniques",
                "Telephone": "(+352) 247-86040",
                "Fax": "(+352) 247-86055",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement prestataire (assurance d\u00e9pendance)",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Services moyens accessoires",
                "Telephone": "(+352) 40 57 33 - 1",
                "Fax": "(+352) 40 95 17",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/aides-specifiques/amenagement-speciaux-personnes-handicapees.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une aide pour am\u00e9nagements sp\u00e9ciaux de logements pour personnes handicap\u00e9es physiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re du Logement",
                "Name": "Guichet unique des aides au logement",
                "Telephone": "(+352) 8002 10 10",
                "Fax": "(+352) 458 844",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/aides-specifiques/aides-travaux-adaptation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "aides-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l\u2019aide de l\u2019assurance d\u00e9pendance pour des travaux d\u2019adaptation du logement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - D\u00e9partement prestataire (assurance d\u00e9pendance)",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/embauche-personnel-aide-personnes-dependantes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "embauche-personnel-aide-personnes-dependantes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Embauche de personnel pour aide et soins aux personnes d\u00e9pendantes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/dependance/embauche-personnel-aide-personnes-dependantes/engager-personnel-menage-prive.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "dependance",
        "Subcategory4": "embauche-personnel-aide-personnes-dependantes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Engager du personnel dans un m\u00e9nage priv\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre commun de la s\u00e9curit\u00e9 sociale",
                "Telephone": "(+352) 40 141-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - Service remboursement national",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mesures d'action sociale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides financi\u00e8res pour m\u00e9nages \u00e0 revenus modestes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes/allocation-vie-chere.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'allocation de vie ch\u00e8re et la prime \u00e9nergie \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Name": "Service de l'allocation de vie ch\u00e8re",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81 999 (uniquement le matin)",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes/assistance-precarite-energetique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande d\u2019assistance pour les m\u00e9nages en situation de pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Klima-Agence",
                "Telephone": "(+352) 8002 11 90",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes/avance-recouvrement-pension-alimentaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'avance et le recouvrement de pensions alimentaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes/participation-accueil-gerontologique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la participation aux prix de prestations fournies dans le cadre de l'accueil g\u00e9rontologique \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-menages-revenus-modestes/revenu-inclusion-sociale-revis.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-menages-revenus-modestes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le revenu d\u2019inclusion sociale (REVIS) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Fonds national de solidarit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 49 10 81-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Office national d'inclusion sociale (ONIS)",
                "Telephone": "(+352) 247-83636",
                "Fax": "(+352) 40 47 06",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-enfance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides \u00e0 l'enfance et \u00e0 la famille \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-enfance/soutien-enfant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Se renseigner et/ou demander de l'aide pour enfant / jeune en d\u00e9tresse \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Office national de l'enfance",
                "Telephone": "(+352) 247-73696",
                "Fax": "(+352) 247-73699",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/mesures-action-sociale/aide-enfance/famille-accueil.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "mesures-action-sociale",
        "Subcategory4": "aide-enfance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Devenir une famille d'accueil \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Office national de l'enfance",
                "Telephone": "(+352) 247-73696",
                "Fax": "(+352) 247-73699",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'aide \u00e0 l'enfance et la famille / Direction g\u00e9n\u00e9rale du secteur de la jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247 85100",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/euthanasie-soins-palliatifs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "euthanasie-soins-palliatifs",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Euthanasie / Soins palliatifs \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/euthanasie-soins-palliatifs/fin-de-vie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "euthanasie-soins-palliatifs",
        "Subcategory4": "fin-de-vie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Fin de vie \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/euthanasie-soins-palliatifs/fin-de-vie/beneficier-soins-palliatifs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "euthanasie-soins-palliatifs",
        "Subcategory4": "fin-de-vie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de soins palliatifs \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/euthanasie-soins-palliatifs/fin-de-vie/euthanasie-assistance-suicide.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "euthanasie-soins-palliatifs",
        "Subcategory4": "fin-de-vie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'informer sur une demande d'euthanasie ou d'assistance au suicide \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9",
                "Name": "Commission nationale de contr\u00f4le et d'\u00e9valuation",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/euthanasie-soins-palliatifs/fin-de-vie/conge-accompagnement-fin-vie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "euthanasie-soins-palliatifs",
        "Subcategory4": "fin-de-vie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 d'accompagnement d'une personne en fin de vie \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Name": "CNS - Indemnit\u00e9s p\u00e9cuniaires",
                "Telephone": "(+352) 27 57 - 1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27 - 58",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9c\u00e8s / Disparition \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Testament / derni\u00e8res volont\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/testament/succession-avec-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sur base d'un testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/testament/succession-sans-testament.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "testament",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser la succession sans faire de testament \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9c\u00e8s d'un proche \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/declaration-deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer le d\u00e9c\u00e8s d'un proche \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des Notaires du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 44 70 21",
                "Fax": "(+352) 45 51 40",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration du cadastre et de la topographie",
                "Telephone": "(+352) 247-54400",
                "Fax": "(+352) 247-93976",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisses de maladie du secteur public et assimil\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 45 05 15",
                "Fax": "(+352) 45 02 01-222",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre de gestion du personnel et de l\u2019organisation de l\u2019Etat  - Service des pensions",
                "Telephone": "(+352) 2478-3200",
                "Fax": "(+352) 26 48 36 12",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/conge-extraordinaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 extraordinaire pour motif personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/enterrement-incineration.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser l'enterrement ou l'incin\u00e9ration \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/fiscalite-deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conna\u00eetre les implications fiscales en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/declaration-succession.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une d\u00e9claration de succession ou de mutation par d\u00e9c\u00e8s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/acceptation-refus-succession.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Accepter, contester ou renoncer \u00e0 une succession \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Barreau de Luxembourg et de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 80 80 67-1 ou (+352) 80 94 96-1",
                "Fax": "(+352) 22 56 46",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration des contributions directes",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/deces-proche/droits-succession-heritage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "deces-proche",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier les imp\u00f4ts dus en mati\u00e8re de droit de succession lors d\u2019un h\u00e9ritage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration de l'enregistrement, des domaines et de la TVA",
                "Telephone": "(+352) 247 80800",
                "Fax": "(+352) 247 90400",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/prestations-survivants.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "prestations-survivants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prestations pour les survivants \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/prestations-survivants/indemnite-funeraire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "prestations-survivants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander l'indemnit\u00e9 fun\u00e9raire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale de sant\u00e9 (CNS)",
                "Telephone": "(+352) 27 57-1",
                "Fax": "(+352) 27 57 27-58",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisses de maladie du secteur public et assimil\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 45 05 15",
                "Fax": "(+352) 45 02 01-222",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/prestations-survivants/pension-survie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "prestations-survivants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une pension de survie en cas de d\u00e9c\u00e8s du conjoint ou du partenaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/deces-disparition/prestations-survivants/pension-orphelin.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "deces-disparition",
        "Subcategory4": "prestations-survivants",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une pension d'orphelin en cas de d\u00e9c\u00e8s d'un parent \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse nationale d\u2019assurance pension",
                "Telephone": "(+352) 22 41 41-1",
                "Fax": "(+352) 22 41 41-6443",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/animaux-domestiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "animaux-domestiques",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Animaux domestiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/animaux-domestiques/acquisition-chien.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "animaux-domestiques",
        "Subcategory4": "acquisition-chien",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acquisition d'un chien \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/famille/animaux-domestiques/acquisition-chien/identifier-declarer-chien.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Famille",
        "Subcategory3": "animaux-domestiques",
        "Subcategory4": "acquisition-chien",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire identifier et d\u00e9clarer un chien \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Agriculture, de la Viticulture et de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247 82500 / Contact pour les autorisations concernant les chiens dangereux : (+352) 247 83523",
                "Fax": "(+352) 46 40 27",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9ducation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Scolarisation d'un enfant de 3 \u00e0 11 ans : enseignement fondamental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/inscription.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "inscription",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription dans un \u00e9tablissement scolaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/inscription/inscription-enseignement-fondamental.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "inscription",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscrire son enfant dans un \u00e9tablissement scolaire de l\u2019enseignement fondamental (3-11 ans) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la scolarisation des enfants \u00e9trangers (SECAM)",
                "Telephone": "(+352) 247-76570",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de l'enseignement de la Ville de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 96 29 55",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/inscription/nouvel-arrivant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "inscription",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscrire un enfant r\u00e9cemment arriv\u00e9 au pays dans une classe de l'enseignement fondamental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la scolarisation des enfants \u00e9trangers (SECAM)",
                "Telephone": "(+352) 247-76570",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/inscription/mediateur-scolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "inscription",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Recourir au m\u00e9diateur scolaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de m\u00e9diation scolaire",
                "Telephone": "(+352) 247 \u2013 65280",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/besoins-specifiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "besoins-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Enfants \u00e0 besoins \u00e9ducatifs sp\u00e9cifiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/besoins-specifiques/besoins-specifiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "besoins-specifiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Encadrer et prendre en charge des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 besoins sp\u00e9cifiques dans l\u2019enseignement fondamental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la scolarisation des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 besoins sp\u00e9cifiques",
                "Telephone": "(+352) 247-85180",
                "Fax": "(+352) 46 01 05",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Commission nationale d\u2019inclusion",
                "Telephone": "(+352) 247 65125",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de m\u00e9diation scolaire",
                "Telephone": "(+352) 247 \u2013 65280",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/aides-conseils.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "aides-conseils",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides et conseils pour l'enseignement fondamental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/aides-conseils/accompagnement-scolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "aides-conseils",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un accompagnement scolaire pour l'enseignement fondamental \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/parascolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "parascolaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Activit\u00e9s parascolaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/parascolaire/demarche-cheque-service.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "parascolaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier du ch\u00e8que-service pour l\u2019accueil d\u2019un enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'aide \u00e0 l'enfance et la famille / Direction g\u00e9n\u00e9rale du secteur de la jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247 85100",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Caisse pour l'avenir des enfants",
                "Telephone": "(+352) 47 71 53-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Helpdesk ch\u00e8que-service",
                "Telephone": "(+352) 8002 1112",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/orientation-fin-primaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "orientation-fin-primaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Orientation d'un \u00e9l\u00e8ve \u00e0 la fin de l'enseignement fondamental (primaire) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/education-prescolaire-primaire/orientation-fin-primaire/recours-orientation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "education-prescolaire-primaire",
        "Subcategory4": "orientation-fin-primaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9poser un recours contre l'orientation scolaire propos\u00e9e pour le passage de l'enseignement fondamental au secondaire classique ou g\u00e9n\u00e9ral \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Scolarisation d'un jeune \u00e0 partir de 12 ans : enseignement secondaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/inscription-public.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "inscription-public",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription dans l'enseignement secondaire  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/inscription-public/inscrire-enfant-12-ans-enseignement-luxembourgeois.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "inscription-public",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription dans l'enseignement secondaire (12 ans +) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Cellule d\u2019accueil scolaire pour \u00e9l\u00e8ves nouveaux arrivants (CASNA)",
                "Telephone": "(+352) 247-76570",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre psycho-social et d'accompagnement scolaires",
                "Telephone": "(+352) 2477-5910",
                "Fax": "(+352) 454544",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de l'enseignement fondamental",
                "Telephone": "(+352) 247-85938",
                "Fax": "(+352) 247-85123",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation professionnelle",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85239",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Maison de l'orientation",
                "Telephone": "(+352) 8002-8181",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/inscription-public/mediateur-scolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "inscription-public",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Recourir au m\u00e9diateur scolaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de m\u00e9diation scolaire",
                "Telephone": "(+352) 247 \u2013 65280",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription d'un jeune r\u00e9cemment arriv\u00e9 au pays \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays/reconnaissance-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre un niveau d'\u00e9tudes, un dipl\u00f4me ou une qualification professionnelle \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays/reconnaissance-etudes/reconnaissance-niveau-etudes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de niveau d\u2019\u00e9tudes (\u00e9tudes primaires et secondaires) sans obtention d\u2019un dipl\u00f4me final \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays/reconnaissance-etudes/reconnaissance-bac-maturite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance de dipl\u00f4mes (baccalaur\u00e9at / maturit\u00e9) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays/reconnaissance-etudes/reconnaissance-equivalence-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une reconnaissance d\u2019\u00e9quivalence de qualifications professionnelles \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/jeune-recemment-arrive-pays/service-scolarisation-enfants-etrangers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "jeune-recemment-arrive-pays",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Consulter le Service de la scolarisation des enfants \u00e9trangers (SECAM) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la scolarisation des enfants \u00e9trangers (SECAM)",
                "Telephone": "(+352) 247-76570",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Cellule d\u2019accueil scolaire pour \u00e9l\u00e8ves nouveaux arrivants (CASNA)",
                "Telephone": "(+352) 247-76570",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides pour l'enseignement secondaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire/accompagnement-scolaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un accompagnement scolaire / \u00e9ducatif pour le postprimaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre psycho-social et d'accompagnement scolaires",
                "Telephone": "(+352) 2477-5910",
                "Fax": "(+352) 454544",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "AL - Ath\u00e9n\u00e9e de Luxembourg - service SePAS",
                "Telephone": "440249-6150",
                "Fax": "440249-6154",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Maison de l'orientation",
                "Telephone": "(+352) 8002-8181",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Services d'aide et d'orientation scolaires",
                "Name": "Service de d\u00e9tection et d'intervention pr\u00e9coce",
                "Telephone": "(+352) 26 29 77-1",
                "Fax": "(+352) 26 29 77 20",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247 - 75132",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire/amenagements-raisonnables.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une demande d'am\u00e9nagements raisonnables \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Telephone": "(+352) 247-85100",
                "Fax": "(+352) 247-85113",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Commission m\u00e9dico-psycho-p\u00e9dagogique nationale",
                "Telephone": "(+352) 247 65114/65115",
                "Fax": "(+352) 247 95114",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de l'Education diff\u00e9renci\u00e9e",
                "Telephone": "(+352) 247-85181 / 247-85178",
                "Fax": "(+352) 46 01 05",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la scolarisation des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 besoins sp\u00e9cifiques",
                "Telephone": "(+352) 247-85180",
                "Fax": "(+352) 46 01 05",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Commission nationale d\u2019inclusion",
                "Telephone": "(+352) 247 65125",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "SCRIPT (Service de Coordination de la Recherche et de l\u2019Innovation p\u00e9dagogiques et technologiques)",
                "Telephone": "(+352) 247-85187",
                "Fax": "(+352) 247-85137",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire/mybooks.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir ses manuels scolaires gratuitement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk CGIE",
                "Telephone": "(+352) 247-85999",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire/aides-financieres-secondaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la subvention pour \u00e9l\u00e8ves de m\u00e9nage \u00e0 faible revenu fr\u00e9quentant l'enseignement secondaire classique ou g\u00e9n\u00e9ral \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre psycho-social et d'accompagnement scolaires",
                "Telephone": "(+352) 2477-5910",
                "Fax": "(+352) 454544",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "AL - Ath\u00e9n\u00e9e de Luxembourg - service SePAS",
                "Telephone": "440249-6150",
                "Fax": "440249-6154",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/enseignement-postprimaire/aides-postprimaire/subsides-secondaire-detresse.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "enseignement-postprimaire",
        "Subcategory4": "aides-postprimaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la subvention du maintien scolaire pour \u00e9l\u00e8ve dans l\u2019enseignement secondaire classique ou g\u00e9n\u00e9ral \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre psycho-social et d'accompagnement scolaires",
                "Telephone": "(+352) 2477-5910",
                "Fax": "(+352) 454544",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "AL - Ath\u00e9n\u00e9e de Luxembourg - service SePAS",
                "Telephone": "440249-6150",
                "Fax": "440249-6154",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9tudes sup\u00e9rieures ou postsecondaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-etudes-superieures.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-etudes-superieures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription aux \u00e9tudes sup\u00e9rieures \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-etudes-superieures/inscription-uni-lux.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-etudes-superieures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire \u00e0 l'Universit\u00e9 du Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-etudes-superieures/inscription-uni-lux-ressortissants-tiers.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-etudes-superieures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire \u00e0 l'Universit\u00e9 du Luxembourg en tant que ressortissant de pays tiers \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la reconnaissance des dipl\u00f4mes",
                "Telephone": "(+352) 247-85910",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Telephone": "(+352) 247-82300",
                "Fax": "(+352) 22 31 44",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-etudes-superieures/semestre-mobilite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-etudes-superieures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Effectuer un semestre de mobilit\u00e9 dans le cadre de son cursus universitaire \u00e0 l'Universit\u00e9 du Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-etudes-superieures/erasmus.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-etudes-superieures",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Effectuer un s\u00e9jour \u00e0 l'\u00e9tranger avec le programme Erasmus+ dans le cadre de son cursus universitaire \u00e0 l'Universit\u00e9 du Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/aides-logement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "aides-logement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Aides financi\u00e8res \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/aides-logement/aide-financiere.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "aides-logement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une aide financi\u00e8re de l'\u00c9tat pour \u00e9tudes sup\u00e9rieures (AideFi) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service Aides financi\u00e8res",
                "Telephone": "(+352) 247-88650",
                "Fax": "Accueil : (+352) 26 19 01 04 ; Aide financi\u00e8re : (+352) 45 56 56",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/reconnaissance-diplomes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "reconnaissance-diplomes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Reconnaissance des dipl\u00f4mes universitaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/reconnaissance-diplomes/reconnaissance-titres-formation-etranger-profession-reglementee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "reconnaissance-diplomes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande de reconnaissance professionnelle de titres de formation obtenus \u00e0 l\u2019\u00e9tranger (acc\u00e8s \u00e0 une profession r\u00e9glement\u00e9e au niveau de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247 86619",
                "Fax": "(+352) 26 29 60 37",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/reconnaissance-diplomes/homologation-diplome.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "reconnaissance-diplomes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire homologuer un dipl\u00f4me d'enseignement sup\u00e9rieur en droit obtenu \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/reconnaissance-diplomes/inscription-registre-titres.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "reconnaissance-diplomes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demande de reconnaissance acad\u00e9mique des dipl\u00f4mes \u00e9trangers de l'enseignement sup\u00e9rieur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-enseignement-professionnel.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-enseignement-professionnel",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Inscription dans l'enseignement professionnel sup\u00e9rieur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/inscription-enseignement-professionnel/inscription-bts.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "inscription-enseignement-professionnel",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S\u2019inscrire en tant qu\u2019\u00e9tudiant dans un BTS \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche",
                "Telephone": "(+352) 247-86619",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Lyc\u00e9e classique de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 26 807 210/211",
                "Fax": "(+352) 263140-200",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/activite-professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "activite-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercice d'une activit\u00e9 professionnelle pendant les \u00e9tudes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/activite-professionnelle/contrat-etudiant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "activite-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat d'\u00e9tudiant pendant les vacances scolaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service de sant\u00e9 au travail multisectoriel",
                "Telephone": "Standard : (+352) 40 09 42 20 00 ; Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 20 10",
                "Fax": "Service rendez-vous : (+352) 40 09 42 91 907",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/etudes-superieures/activite-professionnelle/convention-stage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "etudes-superieures",
        "Subcategory4": "activite-professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure une convention de stage avec un \u00e9l\u00e8ve ou un \u00e9tudiant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9ducation et formation pour adultes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Formation continue dipl\u00f4mante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/e-bac.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir un dipl\u00f4me de l'enseignement secondaire g\u00e9n\u00e9ral en cours du soir ou \u00e0 distance (eBAC) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Plateforme eLearning eBac",
                "Telephone": "+352 2604-2211",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/brevet-maitrise.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir son brevet de ma\u00eetrise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Chambre des m\u00e9tiers",
                "Name": "Brevet de Ma\u00eetrise",
                "Telephone": "(+352) 42 67 67 540",
                "Fax": "(+352) 43 60 67",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/secondaire-technique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir un dipl\u00f4me de l'enseignement secondaire technique en cours du soir ou en alternance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation des adultes",
                "Telephone": "(+352) 8002-4488",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation professionnelle",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85239",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service d\u2019orientation professionnelle - Luxembourg-Ville - Maison de l\u2019orientation",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85387",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/enseignement-superieur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir un dipl\u00f4me de l'enseignement sup\u00e9rieur en cours du soir ou \u00e0 distance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Luxembourg Lifelong Learning Center",
                "Telephone": "(+352) 2749 4600",
                "Fax": "(+352) 2749 4650",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Open University Luxembourg",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Luxembourg School of Business A.s.b.l",
                "Telephone": "(+352) 26 25 89 80",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Institut Sup\u00e9rieur de l'\u00c9conomie (ISEC)",
                "Telephone": "(+352) 46 50 16-1",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/validation-acquis.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire une demande de validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/validation-acquis/vae-diplome-secondaire-technique-brevet-maitrise.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE) - CCP, DAP, DT, dipl\u00f4me de fin d'\u00e9tudes secondaires g\u00e9n\u00e9ral et brevet de ma\u00eetrise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Cellule de la validation des acquis de l\u2019exp\u00e9rience",
                "Telephone": "(+352) 247-65253 / 247-85993 / 247-85912 / 247-56445",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/validation-acquis/vae-bachelor-master-bts.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE) - Bachelor, Master ou BTS \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Name": "Service des Etudes et de la Vie Etudiante",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 - 6060",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Universit\u00e9 du Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 1",
                "Fax": "(+352) 46 66 44 - 36060",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Lyc\u00e9e classique de Diekirch",
                "Telephone": "(+352) 26 807 210/211",
                "Fax": "(+352) 263140-200",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/diplomante/validation-acquis/vae-formation-continue.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE) - Dipl\u00f4mes de formation continue - LLLC \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Luxembourg Lifelong Learning Center",
                "Telephone": "(+352) 2749 4600",
                "Fax": "(+352) 2749 4650",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/non-diplomante.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "non-diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Formation continue non dipl\u00f4mante \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/non-diplomante/cours-langues.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "non-diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participer \u00e0 des cours de langues pour adultes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Institut national des langues Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 26 44 30 - 1",
                "Fax": "(+352) 26 44 30 - 330",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation des adultes",
                "Telephone": "(+352) 8002-4488",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/non-diplomante/cours-generaux.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "non-diplomante",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participer \u00e0 des cours g\u00e9n\u00e9raux pour adultes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation des adultes",
                "Telephone": "(+352) 8002-4488",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/professionnelle.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Formation professionnelle continue \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/professionnelle/formation-demandeur-emploi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "professionnelle",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participer \u00e0 une formation de reconversion pour demandeurs d\u2019emploi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation professionnelle",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85239",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Agence pour le d\u00e9veloppement de l'emploi",
                "Name": "Service d\u2019orientation professionnelle - Luxembourg-Ville - Maison de l\u2019orientation",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85387",
                "Fax": "(+352) 40 61 39",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/conge.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "conge",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 pour formation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/conge/conge-individuel-formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "conge",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 individuel de formation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation professionnelle - cong\u00e9 individuel de formation",
                "Telephone": "(+352) 247 - 85932",
                "Fax": "(+352) 47 41 16",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/enseignement-formation/formation-adultes/conge/conge-sans-solde-formation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Enseignement / Formation",
        "Subcategory3": "formation-adultes",
        "Subcategory4": "conge",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cong\u00e9 sans solde pour formation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": null,
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Citoyennet\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Papiers d'identit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Carte d'identit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite/nouv-carte-identite-adulte-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une carte d'identit\u00e9 luxembourgeoise \u2013 r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Renseignements",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk de Guichet.lu",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite/nouv-carte-identite-adulte-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une carte d'identit\u00e9 luxembourgeoise \u2013 non r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Renseignements",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk de Guichet.lu",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite/perte-vol.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perte, vol ou destruction de la carte d\u2019identit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Renseignements",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk de Guichet.lu",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite/rdv-accueil-guichet-lu.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prendre rendez-vous en ligne \u00e0 l\u2019accueil de Guichet.lu \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Renseignements",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk de Guichet.lu",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/carte-identite/demander-nouveaux-codes-pin-puk-carte-identite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "carte-identite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander par t\u00e9l\u00e9phone le renvoi des codes PIN et PUK de la carte d\u2019identit\u00e9 (eID) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Helpdesk de Guichet.lu",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/titre-voyage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "titre-voyage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Passeport et visa \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/titre-voyage/visa-sejour-hors-ue.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "titre-voyage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un visa pour un s\u00e9jour hors UE \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/titre-voyage/passeport-biometrique-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "titre-voyage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un passeport en tant que r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Name": "Bureau des passeports, visas et l\u00e9galisations (BPVL-MAEE)",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88300",
                "Fax": "(+352) 22 29 07 ou (+352) 46 49 80 (Visas) ; (+352) 22 02 91 (passeports)",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/titre-voyage/passeport-biometrique-non-resident.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "titre-voyage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un passeport en tant que non-r\u00e9sident \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Name": "Bureau des passeports, visas et l\u00e9galisations (BPVL-MAEE)",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88300",
                "Fax": "(+352) 22 29 07 ou (+352) 46 49 80 (Visas) ; (+352) 22 02 91 (passeports)",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Ambassades et consulats",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/papiers-identite/titre-voyage/rdv-bureau-passeports.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "papiers-identite",
        "Subcategory4": "titre-voyage",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Prendre rendez-vous en ligne au Bureau des passeports pour la demande et r\u00e9cup\u00e9ration d\u2019un passeport \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Name": "Bureau des passeports, visas et l\u00e9galisations (BPVL-MAEE)",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88300",
                "Fax": "(+352) 22 29 07 ou (+352) 46 49 80 (Visas) ; (+352) 22 02 91 (passeports)",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Certificats, copies d'actes et extraits de casier judiciaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/casier-judiciaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "casier-judiciaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Extrait de casier judiciaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/casier-judiciaire/extrait-casier-judiciaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "casier-judiciaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un extrait de casier judiciaire \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du Casier judiciaire",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2346",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2248",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Certificats et copies d'actes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/acte-naissance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un acte de naissance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/acte-mariage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un acte de mariage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/acte-deces.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un acte de d\u00e9c\u00e8s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/certificat-residence.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat de r\u00e9sidence \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/certificat-autorisation-parentale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une autorisation parentale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/certificat-signature-copie.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat, une copie d\u2019acte, une l\u00e9galisation de signature ou une copie certifi\u00e9e conforme \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/legalisation-signature.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une l\u00e9galisation de signature \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/legalisation-actes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "L\u00e9galiser des actes luxembourgeois destin\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Name": "Bureau des passeports, visas et l\u00e9galisations (BPVL-MAEE)",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88300",
                "Fax": "(+352) 22 29 07 ou (+352) 46 49 80 (Visas) ; (+352) 22 02 91 (passeports)",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/copie-conforme.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une copie certifi\u00e9e conforme \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/certificat-inscription-listes-electorales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat d'inscription sur les listes \u00e9lectorales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/certificat-copie/certificat-nationalite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "certificat-copie",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un certificat de nationalit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/antecedents-judicaires.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "antecedents-judicaires",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Ant\u00e9c\u00e9dents judiciaires \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/certificat-casier-judiciaire/antecedents-judicaires/verification-antecedents-police-grand-ducale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "certificat-casier-judiciaire",
        "Subcategory4": "antecedents-judicaires",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "V\u00e9rification des ant\u00e9c\u00e9dents par la Police Grand-Ducale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Police Grand-Ducale - Direction g\u00e9n\u00e9rale",
                "Name": "Section ant\u00e9c\u00e9dents et v\u00e9rifications de s\u00e9curit\u00e9",
                "Telephone": "(+352) 244-244244",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Accessibilit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite/mesure-accessibilite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": "mesure-accessibilite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Mesures pour l'accessibilit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite/mesure-accessibilite/aide-financiere-subvention-capital.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": "mesure-accessibilite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une aide financi\u00e8re pour des travaux de mise en accessibilit\u00e9 ou un am\u00e9nagement raisonnable  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Famille, de l'Int\u00e9gration et \u00e0 la Grande R\u00e9gion",
                "Telephone": "(+352) 247 86500",
                "Fax": "(+352) 247 86570",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite/mesure-accessibilite/demande-amenagement-raisonnable.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": "mesure-accessibilite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander un am\u00e9nagement raisonnable \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Famille, de l'Int\u00e9gration et \u00e0 la Grande R\u00e9gion",
                "Telephone": "(+352) 247 86500",
                "Fax": "(+352) 247 86570",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite/mesure-accessibilite/respect-exigences-accessibilite-lieu-ouvert-public.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": "mesure-accessibilite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Garantir le respect des exigences d\u2019accessibilit\u00e9 d\u2019un lieu ouvert au public \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Famille, de l'Int\u00e9gration et \u00e0 la Grande R\u00e9gion",
                "Telephone": "(+352) 247 86500",
                "Fax": "(+352) 247 86570",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/accessibilite/mesure-accessibilite/etablissement-certificat-conformite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "accessibilite",
        "Subcategory4": "mesure-accessibilite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9tablissement d\u2019un certificat de conformit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Famille, de l'Int\u00e9gration et \u00e0 la Grande R\u00e9gion",
                "Telephone": "(+352) 247 86500",
                "Fax": "(+352) 247 86570",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Installation et d\u00e9m\u00e9nagement au Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/declaration-arrivee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "declaration-arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9claration d'arriv\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/declaration-arrivee/depart-arrivee-commune.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "declaration-arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer son d\u00e9m\u00e9nagement \u00e0 la commune de r\u00e9sidence \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/arrivee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Retranscription d'actes au Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/arrivee/inscription-partenariat-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire inscrire au Luxembourg un partenariat conclu \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du r\u00e9pertoire civil",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2341",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2887",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/arrivee/reconnaissance-mariage-etranger.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire reconna\u00eetre un mariage contract\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/installation-demenagement-luxembourg/arrivee/transcription-enregistement-permis.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "installation-demenagement-luxembourg",
        "Subcategory4": "arrivee",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire enregistrer, \u00e9changer ou transcrire un permis de conduire \u00e9tranger \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale de circulation automobile",
                "Name": "Service des permis de conduire",
                "Telephone": "(+352) 26626-400",
                "Fax": "(+352) 8002 3666",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/registre-national.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "registre-national",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Registre national et identification des personnes physiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/registre-national/identification-registre-national.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "registre-national",
        "Subcategory4": "identification-registre-national",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identification au registre national \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/registre-national/identification-registre-national/consultation-registre-national.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "registre-national",
        "Subcategory4": "identification-registre-national",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Consulter mes donn\u00e9es inscrites au Registre national des personnes physiques (RNPP) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE)",
                "Name": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE) \u2013 Registre national des personnes physiques (RNPP)",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/registre-national/identification-registre-national/validation-donnees.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "registre-national",
        "Subcategory4": "identification-registre-national",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Valider mes donn\u00e9es inscrites au Registre national des personnes physiques (RNPP) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE)",
                "Name": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE) \u2013 Registre national des personnes physiques (RNPP)",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/registre-national/identification-registre-national/rectification-mise-a-jour.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "registre-national",
        "Subcategory4": "identification-registre-national",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une rectification ou une mise \u00e0 jour de mes donn\u00e9es inscrites au Registre national des personnes physiques (RNPP) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE)",
                "Name": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE) \u2013 Registre national des personnes physiques (RNPP)",
                "Telephone": "(+352) 247-82 000",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/acces-information.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "acces-information",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acc\u00e8s \u00e0 l'information \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/acces-information/acces-informations-institutions.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "acces-information",
        "Subcategory4": "acces-informations-institutions",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acc\u00e8s aux informations d\u00e9tenues par les institutions \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/acces-information/acces-informations-institutions/communication-document-administrations.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "acces-information",
        "Subcategory4": "acces-informations-institutions",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la communication d\u2019un document aupr\u00e8s d\u2019une administration ou d\u2019un service de l\u2019\u00c9tat \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/acces-information/acces-archives-publiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "acces-information",
        "Subcategory4": "acces-archives-publiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acc\u00e8s aux archives publiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/acces-information/acces-archives-publiques/demande-derogation-consultation-reproduction-archives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "acces-information",
        "Subcategory4": "acces-archives-publiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander une d\u00e9rogation pour la consultation / reproduction d\u2019archives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Archives nationales de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 247-86660",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-donnees.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-donnees",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Protection des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-donnees/reclamation-cnpd0.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-donnees",
        "Subcategory4": "reclamation-cnpd0",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9clamation aupr\u00e8s de la CNPD \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-donnees/reclamation-cnpd0/reclamation-cnpd.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-donnees",
        "Subcategory4": "reclamation-cnpd0",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9clamation aupr\u00e8s de la Commission nationale pour la protection des donn\u00e9es \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Commission nationale pour la protection des donn\u00e9es",
                "Telephone": "(+352) 26 10 60 -1",
                "Fax": "(+352) 26 10 60 - 29",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/choix-chgt-nom-prenom.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "choix-chgt-nom-prenom",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choix et changement du nom et / ou pr\u00e9nom \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/choix-chgt-nom-prenom/nom-prenom.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "choix-chgt-nom-prenom",
        "Subcategory4": "nom-prenom",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Noms et pr\u00e9noms \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/choix-chgt-nom-prenom/nom-prenom/prenom-nom-enfant.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "choix-chgt-nom-prenom",
        "Subcategory4": "nom-prenom",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Choisir le pr\u00e9nom et le nom de famille de l'enfant \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/choix-chgt-nom-prenom/nom-prenom/changement-nom-prenom.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "choix-chgt-nom-prenom",
        "Subcategory4": "nom-prenom",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander le changement du nom et/ou du ou des pr\u00e9nom(s) \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Telephone": "(+352) 247 - 84537",
                "Fax": "(+352) 22 05 19",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes",
                "Name": "Bureau des passeports, visas et l\u00e9galisations (BPVL-MAEE)",
                "Telephone": "(+352) 247 - 88300",
                "Fax": "(+352) 22 29 07 ou (+352) 46 49 80 (Visas) ; (+352) 22 02 91 (passeports)",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Accueil de Guichet.lu \u2013 Carte d\u2019identit\u00e9 et permis de conduire",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Soci\u00e9t\u00e9 nationale de circulation automobile",
                "Telephone": "(+352) 26626 - 400",
                "Fax": "(+352) 35 72 14-210",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/choix-chgt-nom-prenom/nom-prenom/modification-sexe-prenom.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "choix-chgt-nom-prenom",
        "Subcategory4": "nom-prenom",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander la modification de la mention du sexe et du ou des pr\u00e9noms \u00e0 l\u2019\u00e9tat civil \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Telephone": "(+352) 247 - 84537",
                "Fax": "(+352) 22 05 19",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Parquet g\u00e9n\u00e9ral",
                "Name": "Service du r\u00e9pertoire civil",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-2341",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2887",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/possession-automatique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "possession-automatique",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Possession automatique de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/possession-automatique/effet-loi.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "possession-automatique",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Obtenir la nationalit\u00e9 luxembourgeoise par le seul effet de la loi \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/acquisition-recouvrement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "acquisition-recouvrement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acquisition / recouvrement de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/acquisition-recouvrement/conditions-prealables.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "acquisition-recouvrement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conditions pr\u00e9alables \u00e0 l'acquisition volontaire de la nationalit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Institut national des langues Luxembourg",
                "Name": "Institut national des langues Luxembourg - Belval - Maison du savoir",
                "Telephone": "(+352) 46 66 44 - 9491",
                "Fax": "(+352) 26 44 30 - 330",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale, de l'Enfance et de la Jeunesse",
                "Name": "Service de la formation des adultes",
                "Telephone": "(+352) 8002-4488",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/acquisition-recouvrement/option.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "acquisition-recouvrement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acqu\u00e9rir la nationalit\u00e9 luxembourgeoise par option \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/acquisition-recouvrement/naturalisation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "acquisition-recouvrement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Acqu\u00e9rir la nationalit\u00e9 luxembourgeoise par naturalisation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/acquisition-recouvrement/recouvrement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "acquisition-recouvrement",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Recouvrer la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/perte.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "perte",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Perte de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/perte/renonciation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "perte",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Renoncer \u00e0 la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/nationalite-luxembourgeoise/perte/decheance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "nationalite-luxembourgeoise",
        "Subcategory4": "perte",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9ch\u00e9ance de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Justice",
                "Name": "Service de la nationalit\u00e9 luxembourgeoise",
                "Telephone": "Questions g\u00e9n\u00e9rales et secr\u00e9tariat : (+352) 247-84 547",
                "Fax": "(+352) 26 20 27 59",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9lections \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participation aux \u00e9lections communales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales/inscription-listes-electorales-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire sur les listes \u00e9lectorales pour les \u00e9lections communales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales/listes-electorales-reclamations.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Consultation des listes \u00e9lectorales et recours \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales/vote-correspondance-elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander \u00e0 voter par correspondance aux \u00e9lections communales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales/impossibilite-vote-elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une impossibilit\u00e9 de voter aux \u00e9lections communales, l\u00e9gislatives, europ\u00e9ennes ou \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-communales/candidat-elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-communales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00catre candidat aux \u00e9lections communales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participation aux \u00e9lections l\u00e9gislatives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/inscription-listes-electorales-legislatives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire sur les listes \u00e9lectorales pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/listes-electorales-reclamations.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Consultation des listes \u00e9lectorales et recours \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/vote-elections-legislatives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voter aux \u00e9lections l\u00e9gislatives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/vote-correspondance-elections-legislatives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander \u00e0 voter par correspondance aux \u00e9lections l\u00e9gislatives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/impossibilite-vote-elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une impossibilit\u00e9 de voter aux \u00e9lections communales, l\u00e9gislatives, europ\u00e9ennes ou \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-legislatives/candidat-election-legislatives.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-legislatives",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00catre candidat aux \u00e9lections l\u00e9gislatives \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Justice de paix",
                "Telephone": "(+352) 80 88 53-1",
                "Fax": "(+352) 80 41 90",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Tribunal d'arrondissement",
                "Telephone": "(+352) 80 32 14-1",
                "Fax": "(+352) 80 71 19 ou (+352) 80 24 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Participation aux \u00e9lections europ\u00e9ennes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes/inscription-listes-electorales-europeennes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "S'inscrire sur les listes \u00e9lectorales pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes/listes-electorales-reclamations.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Consultation des listes \u00e9lectorales et recours \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes/vote-correspondance-elections-europeennes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander \u00e0 voter par correspondance aux \u00e9lections europ\u00e9ennes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes/impossibilite-vote-elections-communales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une impossibilit\u00e9 de voter aux \u00e9lections communales, l\u00e9gislatives, europ\u00e9ennes ou \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-europeennes/candidat-election-europeennes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-europeennes",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Etre candidat aux \u00e9lections europ\u00e9ennes \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Tribunal d'arrondissement",
                "Name": "Tribunal d'arrondissement de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 47 59 81-1",
                "Fax": "(+352) 47 59 81-2421",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum/voter-referendum.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voter lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum/vote-correspondance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander \u00e0 voter par correspondance \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum/declarer-impossibilite-voter-elections-referendum.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer une impossibilit\u00e9 de voter aux \u00e9lections communales, l\u00e9gislatives, europ\u00e9ennes ou \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum/voter-referendum-communal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Voter lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum communal \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/referendum/vote-correspondance-referendum-communal.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "referendum",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Demander \u00e0 voter par correspondance \u00e0 un r\u00e9f\u00e9rendum communal \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Administration communale",
                "Telephone": "(+352) 83 60 45-1",
                "Fax": "(+352) 86 93 88",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-sociales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-sociales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "\u00c9lections sociales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-sociales/organisation-elections.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-sociales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Se porter candidat aux \u00e9lections des d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s du personnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Inspection du travail et des mines",
                "Telephone": "(+352) 247-76100",
                "Fax": "(+352) 247-96100",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/elections/elections-sociales/elections-chambre-salaries.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "elections",
        "Subcategory4": "elections-sociales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Elire les repr\u00e9sentants de la Chambre des salari\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des salari\u00e9s",
                "Telephone": "(+352) 27 494 200",
                "Fax": "(+352) 27 494 250",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9mocratie participative \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/depot-requetes-petition.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "depot-requetes-petition",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9p\u00f4t de requ\u00eates et p\u00e9titions \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/depot-requetes-petition/petition-chambre-deputes.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "depot-requetes-petition",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercer son droit de p\u00e9tition aupr\u00e8s de la Chambre des D\u00e9put\u00e9s \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Chambre des D\u00e9put\u00e9s du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg",
                "Telephone": "(+352) 466 966 - 1",
                "Fax": "(+352) 220 230",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/niveau-europeen.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "niveau-europeen",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Au niveau europ\u00e9en \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/niveau-europeen/petition-parlement-europeen.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "niveau-europeen",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercer son droit de p\u00e9tition aupr\u00e8s du Parlement europ\u00e9en \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Parlement europ\u00e9en - Commission des p\u00e9titions",
                "Telephone": "+32(0)2 28 42111",
                "Fax": "+32(0)2 28 46974",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/niveau-europeen/initiative-citoyenne-europeenne.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "niveau-europeen",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser une initiative citoyenne europ\u00e9enne \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE)",
                "Name": "Centre des technologies de l'information de l'\u00c9tat (CTIE) \u2013 Contact pour l'initiative citoyenne europ\u00e9enne",
                "Telephone": "(+352) 247-81 800",
                "Fax": "(+352) 247-81 694",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/enquetes-publiques.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "enquetes-publiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Enqu\u00eates publiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/enquetes-publiques/contribuer-enquete-publique.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "enquetes-publiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contribuer \u00e0 une enqu\u00eate publique \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/democratie-participative/enquetes-publiques/enquete-education-adultes-2022.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "democratie-participative",
        "Subcategory4": "enquetes-publiques",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Enqu\u00eate sur l\u2019\u00e9ducation des adultes 2022 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "STATEC",
                "Telephone": "(+352) 247-84219",
                "Fax": "(+352) 46 42 89",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": null,
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Protection du consommateur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/garantie-conformite.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "garantie-conformite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Garantie de conformit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/garantie-conformite/garantie-conformite-application.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "garantie-conformite",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "B\u00e9n\u00e9ficier de la garantie de conformit\u00e9 \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Union Luxembourgeoise des Consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 49 60 22-1",
                "Fax": "(+352) 49 49 57",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/contrat-distance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "contrat-distance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Contrats \u00e0 distance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/contrat-distance/services-financiers-distance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "contrat-distance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un service financier offert \u00e0 distance \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/contrat-distance/conclusion-contrat-distance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "contrat-distance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat \u00e0 distance et hors \u00e9tablissement avec un professionnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/contrat-distance/retractation-contrat-distance.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "contrat-distance",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Exercer son droit de r\u00e9tractation apr\u00e8s la conclusion d\u2019un contrat \u00e0 distance ou hors \u00e9tablissement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credit-consommation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credit-consommation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cr\u00e9dit \u00e0 la consommation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credit-consommation/conclusion-credit-conso.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credit-consommation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de cr\u00e9dit \u00e0 la consommation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credit-consommation/intermediaire-credit.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credit-consommation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Notion d'interm\u00e9diaire de cr\u00e9dit \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credits-speciaux.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credits-speciaux",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Cr\u00e9dits sp\u00e9ciaux \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credits-speciaux/contrat-credit-depassement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credits-speciaux",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de cr\u00e9dit sous forme de d\u00e9passement \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credits-speciaux/contrat-defaut-paiement.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credits-speciaux",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de cr\u00e9dit lorsque le consommateur est d\u00e9j\u00e0 en situation de d\u00e9faut de paiement pour le contrat de cr\u00e9dit initial \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/credits-speciaux/credit-facilite-decouvert.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "credits-speciaux",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un contrat de cr\u00e9dit sous forme de facilit\u00e9 de d\u00e9couvert \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/indication-prix.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "indication-prix",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Indication des prix \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/indication-prix/indication-produits-services.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "indication-prix",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Indication des prix des produits et des services \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/pratiques-deloyales.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "pratiques-deloyales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Pratiques commerciales d\u00e9loyales \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/pratiques-deloyales/identification-pratique-deloyale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "pratiques-deloyales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Identifier une pratique commerciale d\u00e9loyale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/pratiques-deloyales/denonciation-pratique-deloyale.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "pratiques-deloyales",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9noncer une pratique commerciale d\u00e9loyale \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/colportage-consommation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "colportage-consommation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Colportage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/colportage-consommation/liberalisation-colportage-droits-consommateur.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "colportage-consommation",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Lib\u00e9ralisation du colportage et droits du consommateur \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 247-73718",
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/reglement-extrajudiciaire.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "reglement-extrajudiciaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e8glement extra-judiciaire d'un litige de consommation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/reglement-extrajudiciaire/reglement-amiable-litige.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "reglement-extrajudiciaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "R\u00e9gler \u00e0 l\u2019amiable un litige entre un consommateur et un professionnel \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national du M\u00e9diateur de la consommation",
                "Telephone": "(+352) 46 13 11",
                "Fax": "(+352) 46 36 03",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Union Luxembourgeoise des Consommateurs",
                "Name": "Commission luxembourgeoise des litiges de voyage (CLLV)",
                "Telephone": "(+352) 49 60 22-205",
                "Fax": "(+352) 49 49 57",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Commission de Surveillance du Secteur Financier",
                "Telephone": "(+352) 26 251-1",
                "Fax": "(+352) 26 251-601",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Institut Luxembourgeois de R\u00e9gulation",
                "Telephone": "(+352) 28 228 228",
                "Fax": "(+352) 28 228 229",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Association des Compagnies d\u2019Assurances et de R\u00e9assurances",
                "Telephone": "+352 44 21 44 1",
                "Fax": "+352 44 02 89",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/reglement-extrajudiciaire/mediateur-consommation.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "reglement-extrajudiciaire",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire appel au M\u00e9diateur de la consommation \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national du M\u00e9diateur de la consommation",
                "Telephone": "(+352) 46 13 11",
                "Fax": "(+352) 46 36 03",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Droits des voyageurs \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/conclure-voyage-forfait.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Conclure un voyage \u00e0 forfait  \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Economie",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des classes moyennes (Voyages \u00e0 forfait)",
                "Telephone": "(+352) 247-74700",
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/prestation-voyage-liee.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Organiser son voyage sous la forme d\u2019une prestation de voyage li\u00e9e \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/vente-voyages-forfaits.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Vente et organisation de voyages, de services li\u00e9s \u00e0 l\u2019accueil touristique et de forfaits touristiques \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie",
                "Telephone": "(+352) 2478-2478",
                "Fax": "(+352) 46 04 48",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/timeshare.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Timeshare -  Les contrats d\u2019utilisation de biens \u00e0 temps partag\u00e9, les contrats de produits de vacances \u00e0 long terme et les contrats de revente et d\u2019\u00e9change \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de l'Economie",
                "Name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des Classes moyennes (Direction du march\u00e9 int\u00e9rieur et de la consommation)",
                "Telephone": "(+352) 247-84361",
                "Fax": "(+352) 221607",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Union Luxembourgeoise des Consommateurs",
                "Telephone": "(+352) 49 60 22-1",
                "Fax": "(+352) 49 49 57",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/droits-des-passegers-aeriens.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire valoir ses droits en cas de refus d\u2019embarquement, d\u2019annulation de vol ou de retards   \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/droit-passagers-ferroviaires.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire valoir ses droits en cas de retard, de dommages mat\u00e9riels et corporels ou de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s aux transports en train \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national du M\u00e9diateur de la consommation",
                "Telephone": "(+352) 46 13 11",
                "Fax": "(+352) 46 36 03",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/droit-passagers-autocars.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire valoir ses droits en cas de retard, l\u00e9sions corporelles ou d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s aux transports par autobus ou autocar \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national du M\u00e9diateur de la consommation",
                "Telephone": "(+352) 46 13 11",
                "Fax": "(+352) 46 36 03",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/droit-passagers-bateaux.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Faire valoir ses droits en cas de retard, l\u00e9sions corporelles ou d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s aux transports de passagers en bateau \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Name": "Minist\u00e8re de la Protection des consommateurs",
                "Telephone": null,
                "Fax": null,
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Centre Europ\u00e9en des Consommateurs GIE",
                "Telephone": "(+352) 26 84 64 1",
                "Fax": "(+352) 26 84 57 61",
                "Email": null
            },
            {
                "ParentTitle": null,
                "Name": "Service national du M\u00e9diateur de la consommation",
                "Telephone": "(+352) 46 13 11",
                "Fax": "(+352) 46 36 03",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/commission-litiges-voyage.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Saisir la Commission luxembourgeoise des litiges de voyage \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Union Luxembourgeoise des Consommateurs",
                "Name": "Commission luxembourgeoise des litiges de voyage (CLLV)",
                "Telephone": "(+352) 49 60 22-205",
                "Fax": "(+352) 49 49 57",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/declaration-paiement-devises.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "D\u00e9clarer le transport transfrontalier d\u2019argent liquide \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": [
            {
                "ParentTitle": "Administration des douanes et accises",
                "Name": "Direction des douanes et accises - Division Coop\u00e9ration nationale et internationale",
                "Telephone": "(+352) 28 18 22 21",
                "Fax": "(+352) 28 18 22 84",
                "Email": null
            }
        ]
    },
    {
        "Link": "https://guichet.public.lu/fr/citoyens/citoyennete/protection-consommateur/droits-voyageurs/importation-marchandises-luxembourg.html",
        "Subcategory": "citoyens",
        "Subcategory2": "Citoyennete",
        "Subcategory3": "protection-consommateur",
        "Subcategory4": "droits-voyageurs",
        "Subcategory5": null,
        "Subcategory6": null,
        "Title": "Importation de marchandises vers le Luxembourg \u2014 Citoyens \u2014 Guichet.lu - Guide administratif - Luxembourg",
        "GeoportailData": []
    }
]